NSƯT -X- _ B-PERSON
Hồng -X- _ I-PERSON
Liên -X- _ I-PERSON
(trái) -X- _ O
đến -X- _ O
chúc -X- _ O
mừng -X- _ O
Thu -X- _ B-PERSON
Trang.. -X- _ I-PERSON

Hay -X- _ O
còn -X- _ O
có -X- _ O
chiếc -X- _ O
xe -X- _ O
để -X- _ O
trên -X- _ O
cầu -X- _ O
cá -X- _ O
vẫn -X- _ O
còn -X- _ O
cắm -X- _ O
nguyên -X- _ O
cả -X- _ O
chùm -X- _ O
chìa -X- _ O
khóa.. -X- _ O

- -X- _ O
Những -X- _ O
bệnh -X- _ O
nhân -X- _ O
đau -X- _ O
tai -X- _ O
đến -X- _ O
độ -X- _ O
ăn -X- _ O
cũng -X- _ O
đau, -X- _ O
nói -X- _ O
cũng -X- _ O
đau -X- _ O
do -X- _ O
trước -X- _ O
đó -X- _ O
vài -X- _ O
ngày -X- _ O
lau -X- _ O
tai -X- _ O
bằng -X- _ O
que -X- _ O
tăm -X- _ O
bông -X- _ O
thấy -X- _ O
có -X- _ O
ít -X- _ O
máu.. -X- _ O

Vì -X- _ O
đã -X- _ O
có -X- _ O
thiết -X- _ O
kế -X- _ O
từ -X- _ O
trước -X- _ O
nên -X- _ O
dù -X- _ O
có -X- _ O
gặp -X- _ O
đá -X- _ O
cũng -X- _ O
phải -X- _ O
đào.. -X- _ O

Tất -X- _ O
cả -X- _ O
đều -X- _ O
không -X- _ O
như -X- _ O
tôi -X- _ O
nghĩ.. -X- _ O

Slogan -X- _ O
của -X- _ O
Giao -X- _ O
lộ -X- _ O
định -X- _ O
mệnh: -X- _ O
Có -X- _ O
những -X- _ O
bí -X- _ O
ẩn -X- _ O
cần -X- _ O
phải -X- _ O
chôn -X- _ O
vùi, -X- _ O
và -X- _ O
đạo -X- _ O
diễn -X- _ O
đã -X- _ O
cùng -X- _ O
dàn -X- _ O
diễn -X- _ O
viên -X- _ O
của -X- _ O
mình -X- _ O
chôn -X- _ O
vùi -X- _ O
nó -X- _ O
cho -X- _ O
đến -X- _ O
thước -X- _ O
phim -X- _ O
cuối -X- _ O
cùng!. -X- _ O

Sau -X- _ O
đó -X- _ O
nhiều -X- _ O
tiếng -X- _ O
nổ -X- _ O
khác -X- _ O
vang -X- _ O
lên, -X- _ O
dù -X- _ O
ở -X- _ O
trong -X- _ O
nhà -X- _ O
nhưng -X- _ O
vẫn -X- _ O
cảm -X- _ O
thấy -X- _ O
khó -X- _ O
thở -X- _ O
vì -X- _ O
mùi -X- _ O
gas -X- _ O
bốc -X- _ O
lên -X- _ O
nồng -X- _ O
nặc, -X- _ O
làm -X- _ O
chúng -X- _ O
tôi -X- _ O
khiếp -X- _ O
vía -X- _ O
.. -X- _ O

"Man -X- _ B-ORGANIZATION
United -X- _ I-ORGANIZATION
sắp -X- _ O
có -X- _ O
được -X- _ O
""hàng -X- _ O
chất -X- _ O
lượng"" -X- _ O
của -X- _ O
Real -X- _ B-ORGANIZATION
? -X- _ O
.." -X- _ O

Việc -X- _ O
hợp -X- _ O
tác -X- _ O
giữa -X- _ O
hai -X- _ O
công -X- _ O
ty -X- _ O
đầu -X- _ O
ngành -X- _ O
không -X- _ O
chỉ -X- _ O
góp -X- _ O
phần -X- _ O
tăng -X- _ O
cường -X- _ O
sự -X- _ O
phát -X- _ O
triển -X- _ O
ngành -X- _ O
cấp -X- _ O
thoát -X- _ O
nước, -X- _ O
mà -X- _ O
còn -X- _ O
gia -X- _ O
tăng -X- _ O
quan -X- _ O
hệ -X- _ O
hợp -X- _ O
tác -X- _ O
kinh -X- _ O
tế, -X- _ O
củng -X- _ O
cố -X- _ O
tình -X- _ O
hữu -X- _ O
nghị -X- _ O
hai -X- _ O
nước -X- _ O
Việt -X- _ B-LOCATION
Nam -X- _ I-LOCATION
và -X- _ O
Nhật -X- _ B-LOCATION
Bản.. -X- _ I-LOCATION

Đây -X- _ O
cũng -X- _ O
là -X- _ O
băn -X- _ O
khoăn -X- _ O
của -X- _ O
không -X- _ O
ít -X- _ O
nhà -X- _ O
đầu -X- _ O
tư -X- _ O
đang -X- _ O
có -X- _ O
ý -X- _ O
định -X- _ O
đầu -X- _ O
tư -X- _ O
nhà -X- _ O
máy -X- _ O
may -X- _ O
hàng -X- _ O
xuất -X- _ O
khẩu -X- _ O
tại -X- _ O
Việt -X- _ B-LOCATION
Nam.. -X- _ I-LOCATION

Nhiều -X- _ O
con -X- _ O
đường, -X- _ O
vỉa -X- _ O
hè -X- _ O
đẹp -X- _ O
đã -X- _ O
bị -X- _ O
băm -X- _ O
vằm -X- _ O
vì -X- _ O
việc -X- _ O
này -X- _ O
nhưng -X- _ O
ở -X- _ O
phía -X- _ O
trên -X- _ O
dây -X- _ O
vẫn -X- _ O
giăng -X- _ O
mắc -X- _ O
nhằng -X- _ O
nhịt -X- _ O
vì -X- _ O
có -X- _ O
đường -X- _ O
dây -X- _ O
của -X- _ O
các -X- _ O
dịch -X- _ O
vụ -X- _ O
khác -X- _ O
chưa -X- _ O
hạ -X- _ O
ngầm.. -X- _ O

Toàn -X- _ O
sàn -X- _ O
có -X- _ O
65 -X- _ O
mã -X- _ O
tăng -X- _ O
giá, -X- _ O
22 -X- _ O
mã -X- _ O
đứng -X- _ O
giá -X- _ O
tham -X- _ O
chiếu, -X- _ O
còn -X- _ O
lại -X- _ O
222 -X- _ O
mã -X- _ O
giảm -X- _ O
giá.. -X- _ O

Đầu -X- _ O
tư -X- _ O
lãng -X- _ O
phí, -X- _ O
để -X- _ O
lại -X- _ O
nợ -X- _ O
nần -X- _ O
là -X- _ O
có -X- _ O
lỗi -X- _ O
với -X- _ O
con -X- _ O
cháu.. -X- _ O

Mặt -X- _ O
trăng -X- _ O
đang -X- _ O
bị -X- _ O
lão -X- _ O
hóa.. -X- _ O

Nhiều -X- _ O
người -X- _ O
cho -X- _ O
rằng, -X- _ O
đó -X- _ O
là -X- _ O
kinh -X- _ O
tế -X- _ O
chia -X- _ O
sẻ -X- _ O
chứ -X- _ O
không -X- _ O
phải -X- _ O
taxi, -X- _ O
nhưng -X- _ O
thực -X- _ O
sự -X- _ O
nó -X- _ O
là -X- _ O
taxi, -X- _ O
chỉ -X- _ O
khác -X- _ O
mỗi -X- _ O
cái -X- _ O
là -X- _ O
ở -X- _ O
hợp -X- _ O
đồng.. -X- _ O

Cuộc -X- _ O
sống -X- _ O
của -X- _ O
anh -X- _ O
ta -X- _ O
cũng -X- _ O
chỉ -X- _ O
có -X- _ O
một -X- _ O
người -X- _ O
thân -X- _ O
duy -X- _ O
nhất -X- _ O
là -X- _ O
người -X- _ O
yêu -X- _ O
nhưng -X- _ O
đến -X- _ O
bây -X- _ O
giờ, -X- _ O
người -X- _ O
yêu -X- _ O
anh -X- _ O
ta -X- _ O
cũng -X- _ O
đã -X- _ O
phản -X- _ O
bội -X- _ O
và -X- _ O
đến -X- _ O
với -X- _ O
tôi.. -X- _ O

Cũng -X- _ O
hoàn -X- _ O
toàn -X- _ O
không -X- _ O
nói -X- _ O
chuyện -X- _ O
nặn -X- _ O
nồi, -X- _ O
làm -X- _ O
lọ, -X- _ O
nung -X- _ O
sành -X- _ O
sứ -X- _ O
hay -X- _ O
bất -X- _ O
cứ -X- _ O
thứ -X- _ O
gì -X- _ O
về -X- _ O
đất -X- _ O
cả.. -X- _ O

Tuy -X- _ O
nhiên -X- _ O
cũng -X- _ O
vẫn -X- _ O
còn -X- _ O
29,9% -X- _ O
thanh -X- _ O
thiếu -X- _ O
niên -X- _ O
còn -X- _ O
có -X- _ O
lúc -X- _ O
cảm -X- _ O
thấy -X- _ O
tự -X- _ O
ti, -X- _ O
14,3 -X- _ O
thanh -X- _ O
thiếu -X- _ O
niên -X- _ O
có -X- _ O
cảm -X- _ O
giác -X- _ O
thất -X- _ O
vọng, -X- _ O
chán -X- _ O
chường -X- _ O
về -X- _ O
tương -X- _ O
lai.. -X- _ O

Ca -X- _ O
từ -X- _ O
sâu -X- _ O
sắc, -X- _ O
trau -X- _ O
chuốt -X- _ O
trong -X- _ O
bài -X- _ O
hát -X- _ O
đã -X- _ O
nhận -X- _ O
được -X- _ O
rất -X- _ O
nhiều -X- _ O
sự -X- _ O
đồng -X- _ O
cảm, -X- _ O
đặc -X- _ O
biệt -X- _ O
là -X- _ O
khi -X- _ O
bản -X- _ O
MV -X- _ O
ra -X- _ O
mắt.. -X- _ O

Trong -X- _ O
ảnh, -X- _ O
đoàn -X- _ O
tàu -X- _ O
đang -X- _ O
đi -X- _ O
qua -X- _ O
tỉnh -X- _ B-LOCATION
Quảng -X- _ I-LOCATION
Bình.. -X- _ I-LOCATION

Kỷ -X- _ O
lục -X- _ O
thế -X- _ O
giới -X- _ O
mới -X- _ O
về -X- _ O
nhảy -X- _ O
bungee.. -X- _ O

Vậy -X- _ O
tới -X- _ O
lần -X- _ O
thứ -X- _ O
4 -X- _ O
tổ -X- _ O
chức -X- _ O
Monsoon -X- _ O
rồi, -X- _ O
anh -X- _ O
thấy -X- _ O
gu -X- _ O
âm -X- _ O
nhạc -X- _ O
của -X- _ O
người -X- _ O
xem -X- _ O
đã -X- _ O
tiến -X- _ O
bộ -X- _ O
hơn -X- _ O
?. -X- _ O

Vào -X- _ O
dịp -X- _ O
cuối -X- _ O
năm, -X- _ O
căn -X- _ O
cứ -X- _ O
vào -X- _ O
kết -X- _ O
quả -X- _ O
thực -X- _ O
hiện -X- _ O
nhiệm -X- _ O
vụ -X- _ O
được -X- _ O
phân -X- _ O
công, -X- _ O
huyện -X- _ O
ủy -X- _ O
đã -X- _ O
chỉ -X- _ O
đạo -X- _ O
các -X- _ O
TCCSĐ -X- _ O
phân -X- _ O
tích, -X- _ O
đánh -X- _ O
giá -X- _ O
chất -X- _ O
lượng -X- _ O
đảng -X- _ O
viên.. -X- _ O

Nhiều -X- _ O
năm -X- _ O
qua, -X- _ O
nước -X- _ O
ta -X- _ O
đã -X- _ O
khống -X- _ O
chế -X- _ O
thành -X- _ O
công -X- _ O
tốc -X- _ O
độ -X- _ O
gia -X- _ O
tăng -X- _ O
dân -X- _ O
số, -X- _ O
sớm -X- _ O
đạt -X- _ O
và -X- _ O
duy -X- _ O
trì -X- _ O
được -X- _ O
mức -X- _ O
sinh -X- _ O
thay -X- _ O
thế.. -X- _ O

Phát -X- _ O
triển -X- _ O
hệ -X- _ O
thống -X- _ O
các -X- _ O
Trung -X- _ B-ORGANIZATION
tâm -X- _ I-ORGANIZATION
Văn -X- _ I-ORGANIZATION
hóa -X- _ I-ORGANIZATION
Việt -X- _ I-ORGANIZATION
Nam -X- _ I-ORGANIZATION
ở -X- _ O
nước -X- _ O
ngoài -X- _ O
tại -X- _ O
các -X- _ O
địa -X- _ O
bàn -X- _ O
trọng -X- _ O
điểm -X- _ O
trên -X- _ O
thế -X- _ O
giới.. -X- _ O

Giá -X- _ O
bông -X- _ O
khô -X- _ O
tại -X- _ O
vườn -X- _ O
chỉ -X- _ O
còn -X- _ O
130-150.000 -X- _ O
đồng/kg, -X- _ O
giá -X- _ O
thân, -X- _ O
rễ -X- _ O
cũng -X- _ O
giảm -X- _ O
xuống -X- _ O
một -X- _ O
nửa.. -X- _ O

Thực -X- _ O
đơn -X- _ O
gồm -X- _ O
nhiều -X- _ O
món -X- _ O
ăn -X- _ O
hấp -X- _ O
dẫn.. -X- _ O

Cầu -X- _ O
thủ -X- _ O
chủ -X- _ O
lực -X- _ O
sẽ -X- _ O
nhận -X- _ O
được -X- _ O
400.000 -X- _ O
bảng; -X- _ O
các -X- _ O
cầu -X- _ O
thủ -X- _ O
dự -X- _ O
bị -X- _ O
được -X- _ O
nhận -X- _ O
ít -X- _ O
hơn -X- _ O
nhiều.. -X- _ O

Xuân -X- _ B-PERSON
Trường -X- _ I-PERSON
nán -X- _ O
lại -X- _ O
bên -X- _ O
gia -X- _ O
đình -X- _ O
sau -X- _ O
khi -X- _ O
kết -X- _ O
thúc -X- _ O
trận -X- _ O
bóng.. -X- _ O

Cả -X- _ O
nhà -X- _ O
cùng -X- _ O
thưởng -X- _ O
thức -X- _ O
thành -X- _ O
quả -X- _ O
từ -X- _ O
bàn -X- _ O
tay -X- _ O
vụng -X- _ O
về -X- _ O
sẽ -X- _ O
trở -X- _ O
thành -X- _ O
niềm -X- _ O
cảm -X- _ O
hứng -X- _ O
ẩm -X- _ O
thực -X- _ O
cho -X- _ O
trẻ.. -X- _ O

Nếm -X- _ O
lại, -X- _ O
tuy -X- _ O
dâu -X- _ O
chua -X- _ O
ngọt -X- _ O
để -X- _ O
gia -X- _ O
giảm -X- _ O
cho -X- _ O
vừa -X- _ O
vị -X- _ O
chua -X- _ O
ngọt -X- _ O
nhẹ.. -X- _ O

Chiếc -X- _ O
mic -X- _ O
cũng -X- _ O
có -X- _ O
khả -X- _ O
năng -X- _ O
lọc -X- _ O
giọng -X- _ O
để -X- _ O
âm -X- _ O
thanh -X- _ O
hay -X- _ O
hơn.. -X- _ O

Một -X- _ O
số -X- _ O
chính -X- _ O
sách -X- _ O
quy -X- _ O
định -X- _ O
chỉ -X- _ O
đề -X- _ O
cập -X- _ O
đến -X- _ O
doanh -X- _ O
nghiệp -X- _ O
nhà -X- _ O
nước -X- _ O
mà -X- _ O
chưa -X- _ O
đề -X- _ O
cập -X- _ O
đến -X- _ O
doanh -X- _ O
nghiệp -X- _ O
tư -X- _ O
nhân.. -X- _ O

Chiến -X- _ O
lược -X- _ O
gia -X- _ O
Carlo -X- _ B-PERSON
Ancelotti -X- _ I-PERSON
đang -X- _ O
muốn -X- _ O
tìm -X- _ O
kiếm -X- _ O
một -X- _ O
tiền -X- _ O
vệ -X- _ O
sáng -X- _ O
tạo, -X- _ O
đủ -X- _ O
sức -X- _ O
thay -X- _ O
thế -X- _ O
được -X- _ O
Joe -X- _ B-PERSON
Cole, -X- _ I-PERSON
cầu -X- _ O
thủ -X- _ O
nhất -X- _ O
quyết -X- _ O
không -X- _ O
chịu -X- _ O
gia -X- _ O
hạn -X- _ O
hợp -X- _ O
đồng -X- _ O
khi -X- _ O
mức -X- _ O
lương -X- _ O
chưa -X- _ O
được -X- _ O
thỏa -X- _ O
mãn -X- _ O
(120.000 -X- _ O
bảng/tuần) -X- _ O
.. -X- _ O

Vậy -X- _ O
mà -X- _ O
tôi -X- _ O
đã -X- _ O
bỏ -X- _ O
rơi -X- _ O
anh -X- _ O
sau -X- _ O
những -X- _ O
gì -X- _ O
tốt -X- _ O
đẹp -X- _ O
nhất -X- _ O
anh -X- _ O
dành -X- _ O
cho -X- _ O
tôi.. -X- _ O

Còn -X- _ O
việc -X- _ O
tặng -X- _ O
hoa -X- _ O
và -X- _ O
ôm -X- _ O
hôn, -X- _ O
nếu -X- _ O
xuất -X- _ O
phát -X- _ O
từ -X- _ O
tình -X- _ O
cảm -X- _ O
chân -X- _ O
thành -X- _ O
thì -X- _ O
Vinh -X- _ B-PERSON
nghĩ -X- _ O
rằng -X- _ O
đó -X- _ O
sẽ -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
niềm -X- _ O
vui -X- _ O
rất -X- _ O
lớn.. -X- _ O

"Model -X- _ O
này -X- _ O
sẽ -X- _ O
tiến -X- _ O
vào -X- _ O
thị -X- _ O
trường -X- _ O
với -X- _ O
mức -X- _ O
giá -X- _ O
trên -X- _ O
5 -X- _ O
triệu -X- _ O
đồng, -X- _ O
nhưng -X- _ O
cải -X- _ O
tiến -X- _ O
hơn -X- _ O
""đàn -X- _ O
anh"" -X- _ O
đi -X- _ O
trước -X- _ O
về -X- _ O
giao -X- _ O
diện, -X- _ O
màn -X- _ O
hình -X- _ O
máy -X- _ O
cũng -X- _ O
nhỏ -X- _ O
hơn, -X- _ O
thiết -X- _ O
bị -X- _ O
được -X- _ O
viền -X- _ O
một -X- _ O
đường -X- _ O
kim -X- _ O
loại -X- _ O
xung -X- _ O
quanh.." -X- _ O

"Vả -X- _ O
lại, -X- _ O
thứ -X- _ O
""bột"" -X- _ O
mà -X- _ O
tôi -X- _ O
được -X- _ O
giao -X- _ O
cũng -X- _ O
chưa -X- _ O
phải -X- _ O
là -X- _ O
thứ -X- _ O
bột -X- _ O
tốt -X- _ O
nhất -X- _ O
theo -X- _ O
ý -X- _ O
mình.." -X- _ O

Không -X- _ O
ngờ, -X- _ O
loạt -X- _ O
hot -X- _ O
girl -X- _ O
nổi -X- _ O
tiếng -X- _ O
gợi -X- _ O
cảm -X- _ O
và -X- _ O
sang -X- _ O
chảnh -X- _ O
cũng -X- _ O
có -X- _ O
lúc -X- _ O
giản -X- _ O
dị, -X- _ O
xuề -X- _ O
xòa -X- _ O
như -X- _ O
thế.. -X- _ O

Luôn -X- _ O
mang -X- _ O
theo -X- _ O
nước -X- _ O
uống -X- _ O
để -X- _ O
bù -X- _ O
lượng -X- _ O
nước -X- _ O
đã -X- _ O
mất -X- _ O
do -X- _ O
mồ -X- _ O
hôi -X- _ O
Bỏ -X- _ O
qua -X- _ O
phần -X- _ O
khởi -X- _ O
động -X- _ O
Braganza -X- _ O
thấy -X- _ O
rất -X- _ O
nhiều -X- _ O
phụ -X- _ O
nữ -X- _ O
đã -X- _ O
tới -X- _ O
phòng -X- _ O
tập -X- _ O
thể -X- _ O
dục, -X- _ O
nhảy -X- _ O
lên -X- _ O
máy -X- _ O
chạy -X- _ O
bộ, -X- _ O
chạy -X- _ O
và -X- _ O
kết -X- _ O
thúc -X- _ O
bài -X- _ O
tập.. -X- _ O

Đồng -X- _ O
thời -X- _ O
coi -X- _ O
trọng -X- _ O
việc -X- _ O
phát -X- _ O
huy -X- _ O
vai -X- _ O
trò -X- _ O
gương -X- _ O
mẫu -X- _ O
của -X- _ O
người -X- _ O
đứng -X- _ O
đầu -X- _ O
theo -X- _ O
Chỉ -X- _ O
thị -X- _ O
05 -X- _ O
của -X- _ O
Bộ -X- _ B-ORGANIZATION
Chính -X- _ I-ORGANIZATION
trị -X- _ I-ORGANIZATION
(khóa -X- _ O
XII) -X- _ O
.. -X- _ O

Thậm -X- _ O
chí -X- _ O
sự -X- _ O
nghiệp -X- _ O
diễn -X- _ O
xuất -X- _ O
của -X- _ O
anh -X- _ O
cũng -X- _ O
đang -X- _ O
dần -X- _ O
phát -X- _ O
triển.. -X- _ O

Vướng -X- _ O
trong -X- _ O
xử -X- _ O
lý -X- _ O
vi -X- _ O
phạm -X- _ O
hành -X- _ O
chính.. -X- _ O

Riêng -X- _ O
Nam -X- _ O
vì -X- _ O
quá -X- _ O
sợ -X- _ O
hãi -X- _ O
trước -X- _ O
cái -X- _ O
chết -X- _ O
của -X- _ O
bạn -X- _ O
mình, -X- _ O
đã -X- _ O
tự -X- _ O
động -X- _ O
rời -X- _ O
hiện -X- _ O
trường.. -X- _ O

Mourinho -X- _ B-PERSON
hít -X- _ O
khói -X- _ O
Pep -X- _ B-PERSON
trong -X- _ O
cuộc -X- _ O
đua -X- _ O
vô -X- _ O
địch -X- _ O
Premier -X- _ O
League.. -X- _ O

Móng -X- _ O
bị -X- _ O
đục, -X- _ O
mủn -X- _ O
sùi -X- _ O
lên -X- _ O
và -X- _ O
rất -X- _ O
dễ -X- _ O
gãy.. -X- _ O

Sự -X- _ O
thiếu -X- _ O
hiểu -X- _ O
biết -X- _ O
pháp -X- _ O
luật, -X- _ O
thiếu -X- _ O
kỹ -X- _ O
năng -X- _ O
sống, -X- _ O
hay -X- _ O
những -X- _ O
vấn -X- _ O
đề -X- _ O
về -X- _ O
tâm -X- _ O
lý -X- _ O
khó -X- _ O
giải -X- _ O
thích -X- _ O
đã -X- _ O
dẫn -X- _ O
đến -X- _ O
những -X- _ O
cái -X- _ O
chết -X- _ O
thương -X- _ O
tâm -X- _ O
như -X- _ O
vậy -X- _ O
?. -X- _ O

Người -X- _ O
xem -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
nhận -X- _ O
ra -X- _ O
được -X- _ O
họ.. -X- _ O

Thời -X- _ O
ấy, -X- _ O
thợ -X- _ O
săn -X- _ O
đưa -X- _ O
cọp -X- _ O
về -X- _ O
làng -X- _ O
mổ -X- _ O
thịt -X- _ O
thì -X- _ O
lập -X- _ O
tức -X- _ O
quan -X- _ O
huyện -X- _ O
tìm -X- _ O
tới -X- _ O
mua -X- _ O
bộ -X- _ O
da -X- _ O
và -X- _ O
xương.. -X- _ O

Sau -X- _ O
đó -X- _ O
cấp -X- _ O
phúc -X- _ O
thẩm -X- _ O
lại -X- _ O
bác -X- _ O
yêu -X- _ O
cầu -X- _ O
của -X- _ O
nguyên -X- _ O
đơn.. -X- _ O

Cho -X- _ O
đến -X- _ O
cuối -X- _ O
tuần -X- _ O
vừa -X- _ O
rồi, -X- _ O
cả -X- _ O
10 -X- _ O
trận -X- _ O
ở -X- _ O
vòng -X- _ O
khai -X- _ O
mạc -X- _ O
Serie -X- _ O
A, -X- _ O
đều -X- _ O
không -X- _ O
thấy -X- _ O
cái -X- _ O
tên -X- _ O
vị -X- _ O
trọng -X- _ O
tài -X- _ O
đầu -X- _ O
hói -X- _ O
xuất -X- _ O
hiện.. -X- _ O

Tuyển -X- _ O
giám -X- _ O
đốc -X- _ O
kinh -X- _ O
doanh.. -X- _ O

Táo -X- _ O
dễ -X- _ O
trồng, -X- _ O
trồng -X- _ O
thuần, -X- _ O
trồng -X- _ O
xen -X- _ O
đều -X- _ O
được -X- _ O
hết.. -X- _ O

Jacaranda -X- _ B-LOCATION
nở -X- _ O
hoa -X- _ O
vào -X- _ O
mùa -X- _ O
xuân, -X- _ O
lúc -X- _ O
trời -X- _ O
ấm -X- _ O
dần -X- _ O
lên.. -X- _ O

Bàng -X- _ O
quang -X- _ O
sau -X- _ O
đó -X- _ O
được -X- _ O
lấp -X- _ O
đầy -X- _ O
từ -X- _ O
nước -X- _ O
muối -X- _ O
mặn -X- _ O
và -X- _ O
theo -X- _ O
dõi -X- _ O
bất -X- _ O
kỳ -X- _ O
cơn -X- _ O
co -X- _ O
thắt -X- _ O
bất -X- _ O
thường -X- _ O
nào.. -X- _ O

Hiện -X- _ O
các -X- _ O
cơ -X- _ O
quan -X- _ O
chức -X- _ O
năng -X- _ O
đang -X- _ O
khẩn -X- _ O
trương -X- _ O
điều -X- _ O
tra -X- _ O
nguyên -X- _ O
nhân -X- _ O
gây -X- _ O
ra -X- _ O
vụ -X- _ O
cháy.. -X- _ O

Tương -X- _ O
tự -X- _ O
D500, -X- _ O
D850 -X- _ O
sở -X- _ O
hữu -X- _ O
màn -X- _ O
hình -X- _ O
cảm -X- _ O
ứng -X- _ O
3.2 -X- _ O
inch, -X- _ O
2,36 -X- _ O
triệu -X- _ O
điểm -X- _ O
ảnh.. -X- _ O

"Thế -X- _ O
nhưng, -X- _ O
tôi -X- _ O
biết -X- _ O
mình -X- _ O
cần -X- _ O
phải -X- _ O
làm -X- _ O
gì -X- _ O
ở -X- _ O
những -X- _ O
set -X- _ O
đấu -X- _ O
tiếp -X- _ O
theo -X- _ O
và -X- _ O
tôi -X- _ O
đã -X- _ O
thành -X- _ O
công"".." -X- _ O

Nhờ -X- _ O
vậy, -X- _ O
thiệt -X- _ O
hại -X- _ O
do -X- _ O
mưa -X- _ O
lũ -X- _ O
gây -X- _ O
ra -X- _ O
ở -X- _ O
trong -X- _ O
dân -X- _ O
và -X- _ O
các -X- _ O
địa -X- _ O
phương -X- _ O
trên -X- _ O
địa -X- _ O
bàn -X- _ O
tỉnh -X- _ O
giảm -X- _ O
đáng -X- _ O
kể.. -X- _ O

Suy -X- _ O
nghĩ -X- _ O
đó -X- _ O
là -X- _ O
hết -X- _ O
sức -X- _ O
thiển -X- _ O
cận -X- _ O
và -X- _ O
chỉ -X- _ O
tự -X- _ O
coi -X- _ O
mình -X- _ O
là -X- _ O
trung -X- _ O
tâm, -X- _ O
nhưng -X- _ O
các -X- _ O
quốc -X- _ O
gia -X- _ O
vẫn -X- _ O
là -X- _ O
người -X- _ O
quyết -X- _ O
định -X- _ O
chính -X- _ O
sách -X- _ O
giáo -X- _ O
dục -X- _ O
bậc -X- _ O
cao -X- _ O
và -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
sẽ -X- _ O
còn -X- _ O
như -X- _ O
vậy -X- _ O
trong -X- _ O
thời -X- _ O
gian -X- _ O
dài -X- _ O
nữa.. -X- _ O

Giá -X- _ O
cả -X- _ O
trong -X- _ O
khoảng -X- _ O
350.000 -X- _ O
đồng- -X- _ O
450.000 -X- _ O
đồng/test.. -X- _ O

Câu -X- _ O
hỏi -X- _ O
đặt -X- _ O
ra -X- _ O
ở -X- _ O
đây -X- _ O
là -X- _ O
vì -X- _ O
sao -X- _ O
con -X- _ O
người -X- _ O
lại -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
đối -X- _ O
xử -X- _ O
tàn -X- _ O
tệ -X- _ O
với -X- _ O
nhau -X- _ O
đến -X- _ O
như -X- _ O
thế -X- _ O
?. -X- _ O

Lúc -X- _ O
là -X- _ O
đôi -X- _ O
mắt -X- _ O
khói -X- _ O
ấn -X- _ O
tượng, -X- _ O
đôi -X- _ O
má -X- _ O
hây -X- _ O
hây -X- _ O
hồng, -X- _ O
khi -X- _ O
khác -X- _ O
là -X- _ O
kiểu -X- _ O
đánh -X- _ O
môi -X- _ O
màu -X- _ O
nude -X- _ O
hay -X- _ O
tô -X- _ O
son -X- _ O
đỏ.. -X- _ O

Sau -X- _ O
khi -X- _ O
hoàn -X- _ O
thành -X- _ O
phần -X- _ O
trình -X- _ O
diễn -X- _ O
của -X- _ O
mình, -X- _ O
họa -X- _ O
mi -X- _ O
tóc -X- _ O
nâu -X- _ O
bước -X- _ O
xuống -X- _ O
sân -X- _ O
khấu -X- _ O
và -X- _ O
bất -X- _ O
ngờ -X- _ O
hội -X- _ O
ngộ -X- _ O
đàn -X- _ O
em -X- _ O
Isaac.. -X- _ O

MBB -X- _ B-ORGANIZATION
tăng -X- _ O
mạnh, -X- _ O
Đầu -X- _ O
tư -X- _ O
SCIC -X- _ O
mua -X- _ O
bất -X- _ O
thành -X- _ O
2 -X- _ O
triệu -X- _ O
cổ -X- _ O
phiếu.. -X- _ O

Nhiều -X- _ O
khả -X- _ O
năng -X- _ O
HLV -X- _ O
Mourinho -X- _ B-PERSON
sẽ -X- _ O
tiếp -X- _ O
tục -X- _ O
trọng -X- _ O
dụng -X- _ O
những -X- _ O
gương -X- _ O
mặt -X- _ O
này -X- _ O
cho -X- _ O
trận -X- _ O
đấu -X- _ O
với -X- _ O
Crytal -X- _ B-ORGANIZATION
Palace.. -X- _ I-ORGANIZATION

Đại -X- _ O
hội -X- _ O
có -X- _ O
hơn -X- _ O
2.000 -X- _ O
vận -X- _ O
động -X- _ O
viên -X- _ O
của -X- _ O
13 -X- _ O
đoàn -X- _ O
(11 -X- _ O
huyện, -X- _ O
thành -X- _ O
phố;. -X- _ O

Theo -X- _ O
đó, -X- _ O
nghiêm -X- _ O
cấm -X- _ O
việc -X- _ O
mua -X- _ O
bán, -X- _ O
vận -X- _ O
chuyển, -X- _ O
giết -X- _ O
mổ -X- _ O
gia -X- _ O
súc -X- _ O
và -X- _ O
các -X- _ O
động -X- _ O
vật -X- _ O
dễ -X- _ O
cảm -X- _ O
nhiễm -X- _ O
bệnh -X- _ O
dịch -X- _ O
lở -X- _ O
mồm -X- _ O
long -X- _ O
móng -X- _ O
tại -X- _ O
vùng -X- _ O
có -X- _ O
dịch.. -X- _ O

Trong -X- _ O
2 -X- _ O
tuần, -X- _ O
việc -X- _ O
khai -X- _ O
quật -X- _ O
kho -X- _ O
báu -X- _ O
sẽ -X- _ O
được -X- _ O
triển -X- _ O
khai -X- _ O
với -X- _ O
sự -X- _ O
tham -X- _ O
gia -X- _ O
của -X- _ O
cảnh -X- _ O
sát -X- _ O
để -X- _ O
đánh -X- _ O
giá -X- _ O
do -X- _ O
một -X- _ O
Hội -X- _ O
đồng -X- _ O
gồm -X- _ O
các -X- _ O
Viện -X- _ O
bảo -X- _ O
tàng -X- _ O
và -X- _ O
các -X- _ O
nhà -X- _ O
sưu -X- _ O
tầm -X- _ O
cổ -X- _ O
vật.. -X- _ O

Không -X- _ O
phối -X- _ O
hợp, -X- _ O
không -X- _ O
phân -X- _ O
công -X- _ O
thì -X- _ O
không -X- _ O
thực -X- _ O
thi -X- _ O
luật -X- _ O
pháp -X- _ O
hay -X- _ O
sao -X- _ O
?. -X- _ O

Vì -X- _ O
vậy, -X- _ O
vùng -X- _ O
da -X- _ O
này -X- _ O
cần -X- _ O
được -X- _ O
chăm -X- _ O
sóc -X- _ O
kỹ -X- _ O
càng -X- _ O
hơn -X- _ O
những -X- _ O
nơi -X- _ O
khác.. -X- _ O

Điều -X- _ O
tra -X- _ O
vụ -X- _ O
đôi -X- _ O
tình -X- _ O
nhân -X- _ O
chết -X- _ O
bí -X- _ O
ẩn -X- _ O
trong -X- _ O
phòng -X- _ O
trọ.. -X- _ O

Ngoài -X- _ O
môi -X- _ O
giới, -X- _ O
Ngọc -X- _ B-PERSON
cũng -X- _ O
thường -X- _ O
xuyên -X- _ O
tham -X- _ O
gia -X- _ O
đi -X- _ O
khách -X- _ O
với -X- _ O
đại -X- _ O
gia.. -X- _ O

Sau -X- _ O
khi -X- _ O
các -X- _ O
trường -X- _ O
thực -X- _ O
hiện -X- _ O
xong -X- _ O
việc -X- _ O
tuyển -X- _ O
sinh -X- _ O
vào -X- _ O
lớp -X- _ O
1, -X- _ O
nhà -X- _ O
trường -X- _ O
cho -X- _ O
HS -X- _ O
lớp -X- _ O
1 -X- _ O
đăng -X- _ O
ký -X- _ O
nguyện -X- _ O
vọng -X- _ O
vào -X- _ O
học -X- _ O
lớp -X- _ O
1 -X- _ O
tăng -X- _ O
cường -X- _ O
ngoại -X- _ O
ngữ.. -X- _ O

Dặm -X- _ O
chút -X- _ O
phấn -X- _ O
má -X- _ O
hồng -X- _ O
hoặc -X- _ O
thoa -X- _ O
màu -X- _ O
má -X- _ O
hồng -X- _ O
san -X- _ O
hô -X- _ O
lên -X- _ O
hai -X- _ O
gò -X- _ O
má.. -X- _ O

Nếu -X- _ O
như -X- _ O
sự -X- _ O
nghi -X- _ O
ngờ -X- _ O
vô -X- _ O
lý -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
đập -X- _ O
vỡ -X- _ O
hạnh -X- _ O
phúc -X- _ O
thì -X- _ O
ngược -X- _ O
lại, -X- _ O
sự -X- _ O
tin -X- _ O
tưởng -X- _ O
sẽ -X- _ O
khiến -X- _ O
cả -X- _ O
hai -X- _ O
yêu -X- _ O
nhau -X- _ O
hơn.. -X- _ O

Tiền -X- _ O
vệ -X- _ O
ngôi -X- _ O
sao -X- _ O
David -X- _ B-PERSON
Silva -X- _ I-PERSON
của -X- _ O
Valencia -X- _ B-ORGANIZATION
cho -X- _ O
biết -X- _ O
anh -X- _ O
và -X- _ O
các -X- _ O
đồng -X- _ O
đội -X- _ O
không -X- _ O
hề -X- _ O
e -X- _ O
ngại -X- _ O
trước -X- _ O
dàn -X- _ O
sao -X- _ O
mà -X- _ O
Real -X- _ B-ORGANIZATION
Madrid -X- _ I-ORGANIZATION
và -X- _ O
Barcelona -X- _ B-ORGANIZATION
đang -X- _ O
sở -X- _ O
hữu.. -X- _ O

Như -X- _ O
vậy, -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
thấy -X- _ O
rằng -X- _ O
các -X- _ O
môn -X- _ O
thi -X- _ O
trong -X- _ O
kì -X- _ O
thi -X- _ O
tốt -X- _ O
nghiệp -X- _ O
THPT -X- _ O
năm -X- _ O
nay -X- _ O
vừa -X- _ O
sức -X- _ O
với -X- _ O
thí -X- _ O
sinh.. -X- _ O

Hàng -X- _ O
loạt -X- _ O
nhà -X- _ O
hàng, -X- _ O
quán -X- _ O
ăn, -X- _ O
quán -X- _ O
nhậu -X- _ O
'mọc' -X- _ O
trên -X- _ O
đất -X- _ O
dự -X- _ O
án, -X- _ O
nông -X- _ O
nghiệp -X- _ O
tồn -X- _ O
tại -X- _ O
nhiều -X- _ O
năm -X- _ O
nay -X- _ O
bất -X- _ O
chấp -X- _ O
sự -X- _ O
tôn -X- _ O
nghiêm -X- _ O
của -X- _ O
pháp -X- _ O
luật.. -X- _ O

Sau -X- _ O
khi -X- _ O
vụ -X- _ O
tai -X- _ O
nạn -X- _ O
xảy -X- _ O
ra, -X- _ O
cơ -X- _ O
quan -X- _ O
chức -X- _ O
năng -X- _ O
đã -X- _ O
đình -X- _ O
chỉ -X- _ O
sản -X- _ O
xuất -X- _ O
đối -X- _ O
với -X- _ O
cơ -X- _ O
sở -X- _ O
làm -X- _ O
gạch -X- _ O
này -X- _ O
để -X- _ O
phục -X- _ O
vụ -X- _ O
quá -X- _ O
trình -X- _ O
điều -X- _ O
tra.. -X- _ O

Tuy -X- _ O
nhiên, -X- _ O
sau -X- _ O
vài -X- _ O
tháng -X- _ O
học -X- _ O
tập -X- _ O
đầu -X- _ O
tiên, -X- _ O
nhiệt -X- _ O
huyết -X- _ O
ấy -X- _ O
nhanh -X- _ O
chóng -X- _ O
bị -X- _ O
họ -X- _ O
cho -X- _ O
rơi -X- _ O
vào -X- _ O
quên -X- _ O
lãng.. -X- _ O

"""Chúng -X- _ O
ta -X- _ O
có -X- _ O
rất -X- _ O
nhiều -X- _ O
điểm -X- _ O
chung.." -X- _ O

Chiếc -X- _ O
ô -X- _ O
tô -X- _ O
vỡ -X- _ O
tan -X- _ O
tành -X- _ O
sau -X- _ O
cú -X- _ O
va -X- _ O
chạm -X- _ O
mạnh.. -X- _ O

Muốn -X- _ O
vậy, -X- _ O
yêu -X- _ O
cầu -X- _ O
người -X- _ O
vẽ -X- _ O
phải -X- _ O
có -X- _ O
năng -X- _ O
lượng -X- _ O
thanh -X- _ O
tịnh -X- _ O
trong -X- _ O
đời -X- _ O
sống -X- _ O
hằng -X- _ O
ngày -X- _ O
thật -X- _ O
sự.. -X- _ O

"""Cô -X- _ O
út -X- _ O
là -X- _ O
người -X- _ O
thầy -X- _ O
đầu -X- _ O
tiên -X- _ O
dạy -X- _ O
con -X- _ O
hát -X- _ O
dân -X- _ O
ca.." -X- _ O

Đây -X- _ O
là -X- _ O
những -X- _ O
ý -X- _ O
kiến -X- _ O
đóng -X- _ O
góp -X- _ O
vô -X- _ O
cùng -X- _ O
quý -X- _ O
giá, -X- _ O
để -X- _ O
Quốc -X- _ O
hội -X- _ O
xem -X- _ O
xét -X- _ O
và -X- _ O
đưa -X- _ O
ra -X- _ O
quyết -X- _ O
định -X- _ O
đúng -X- _ O
đắn -X- _ O
nhất!. -X- _ O

Đã -X- _ O
có -X- _ O
ít -X- _ O
nhất -X- _ O
4 -X- _ O
chiếc -X- _ O
Su-24, -X- _ O
hai -X- _ O
tiêm -X- _ O
kích -X- _ O
Su-35S -X- _ O
và -X- _ O
máy -X- _ O
bay -X- _ O
vận -X- _ O
tải -X- _ O
An-72 -X- _ O
cũng -X- _ O
như -X- _ O
một -X- _ O
kho -X- _ O
chứa -X- _ O
đạn -X- _ O
đã -X- _ O
bị -X- _ O
phá -X- _ O
hủy -X- _ O
trong -X- _ O
vụ -X- _ O
pháo -X- _ O
kích.. -X- _ O

Hải -X- _ B-PERSON
tìm -X- _ O
cách -X- _ O
lánh -X- _ O
mặt.. -X- _ O

Đến -X- _ O
khi -X- _ O
không -X- _ O
có -X- _ O
tiền -X- _ O
thì -X- _ O
xử -X- _ O
thế -X- _ O
nào.. -X- _ O

Vì -X- _ O
rõ -X- _ O
ràng -X- _ O
là -X- _ O
họ -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
làm -X- _ O
khác -X- _ O
được -X- _ O
với -X- _ O
bao -X- _ O
vấn -X- _ O
đề, -X- _ O
công -X- _ O
việc -X- _ O
dồn -X- _ O
dập -X- _ O
trong -X- _ O
công -X- _ O
tác -X- _ O
và -X- _ O
cuộc -X- _ O
sống -X- _ O
mới.. -X- _ O

Ban -X- _ O
giám -X- _ O
hiệu -X- _ O
cùng -X- _ O
một -X- _ O
lúc -X- _ O
quản -X- _ O
lý -X- _ O
2 -X- _ O
loại -X- _ O
chương -X- _ O
trình -X- _ O
nên -X- _ O
chưa -X- _ O
quan -X- _ O
tâm -X- _ O
đầy -X- _ O
đủ -X- _ O
đến -X- _ O
các -X- _ O
môn -X- _ O
học.. -X- _ O

Chính -X- _ O
sự -X- _ O
tin -X- _ O
tưởng -X- _ O
và -X- _ O
ủng -X- _ O
hộ -X- _ O
của -X- _ O
các -X- _ O
anh, -X- _ O
các -X- _ O
chị -X- _ O
đã -X- _ O
là -X- _ O
động -X- _ O
lực -X- _ O
giúp -X- _ O
mình -X- _ O
luôn -X- _ O
cố -X- _ O
gắng -X- _ O
và -X- _ O
cố -X- _ O
gắng -X- _ O
hơn -X- _ O
nữa, -X- _ O
hoàn -X- _ O
thiện -X- _ O
hơn -X- _ O
nữa -X- _ O
trong -X- _ O
công -X- _ O
việc.. -X- _ O

Điều -X- _ O
này -X- _ O
đồng -X- _ O
nghĩa, -X- _ O
các -X- _ O
nhà -X- _ O
quảng -X- _ O
cáo -X- _ O
đang -X- _ O
chi -X- _ O
trả -X- _ O
ít -X- _ O
hơn -X- _ O
nhiều -X- _ O
cho -X- _ O
việc -X- _ O
quảng -X- _ O
cáo -X- _ O
trên -X- _ O
Google.. -X- _ O

Thị -X- _ O
trường -X- _ O
BĐS -X- _ O
lúc -X- _ O
này -X- _ O
cũng -X- _ O
vậy, -X- _ O
nó -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
đang -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
cậu -X- _ O
ấm -X- _ O
hư -X- _ O
, -X- _ O
nhưng -X- _ O
chúng -X- _ O
ta -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
không -X- _ O
giải -X- _ O
cứu.. -X- _ O

630 -X- _ O
triệu -X- _ O
USD -X- _ O
cho -X- _ O
cải -X- _ O
cách -X- _ O
doanh -X- _ O
nghiệp -X- _ O
nhà -X- _ O
nước.. -X- _ O

Nguyên -X- _ O
nhân -X- _ O
căn -X- _ O
bản -X- _ O
là -X- _ O
việc -X- _ O
mất -X- _ O
cân -X- _ O
đối -X- _ O
từ -X- _ O
gốc -X- _ O
và -X- _ O
sự -X- _ O
thiếu -X- _ O
tập -X- _ O
trung -X- _ O
trong -X- _ O
hoạt -X- _ O
động -X- _ O
của -X- _ O
DN.- -X- _ O
ông -X- _ O
Vũ -X- _ B-PERSON
Đình -X- _ I-PERSON
Ánh -X- _ I-PERSON
khuyến -X- _ O
cáo.. -X- _ O

"Theo -X- _ O
tờ, -X- _ O
Focus -X- _ B-ORGANIZATION
Taiwan, -X- _ I-ORGANIZATION
những -X- _ O
người -X- _ O
biểu -X- _ O
tình -X- _ O
hô -X- _ O
khẩu -X- _ O
hiệu -X- _ O
và -X- _ O
cầm -X- _ O
các -X- _ O
tấm -X- _ O
biển -X- _ O
có -X- _ O
dòng -X- _ O
chữ -X- _ O
""Điều -X- _ O
tra -X- _ O
việc -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
vũ -X- _ O
lực -X- _ O
quá -X- _ O
mức"".." -X- _ O

Khi -X- _ O
sao -X- _ O
nữ -X- _ O
phải -X- _ O
lòng -X- _ O
nhau.. -X- _ O

Hot -X- _ O
girl -X- _ O
Việt -X- _ O
ở -X- _ O
nhà -X- _ O
khác -X- _ O
'một -X- _ O
trời -X- _ O
một -X- _ O
vực' -X- _ O
khi -X- _ O
lên -X- _ O
đồ.. -X- _ O

Dù -X- _ O
người -X- _ O
ta -X- _ O
đã -X- _ O
tìm -X- _ O
thấy -X- _ O
rất -X- _ O
nhiều -X- _ O
quần -X- _ O
áo -X- _ O
bị -X- _ O
mắc -X- _ O
trên -X- _ O
cây -X- _ O
hay -X- _ O
nằm -X- _ O
la -X- _ O
liệt, -X- _ O
chất -X- _ O
đống -X- _ O
dưới -X- _ O
đất -X- _ O
cách -X- _ O
nơi -X- _ O
xảy -X- _ O
ra -X- _ O
tai -X- _ O
họa -X- _ O
tới -X- _ O
hàng -X- _ O
trăm -X- _ O
km -X- _ O
nhưng -X- _ O
câu -X- _ O
hỏi -X- _ O
tại -X- _ O
sao -X- _ O
vẫn -X- _ O
chưa -X- _ O
có -X- _ O
lời -X- _ O
giải.. -X- _ O

Không -X- _ O
ít -X- _ O
người -X- _ O
từng -X- _ O
khóc -X- _ O
ở -X- _ O
công -X- _ O
ty, -X- _ O
khóc -X- _ O
trước -X- _ O
mặt -X- _ O
bạn -X- _ O
bè, -X- _ O
đồng -X- _ O
nghiệp, -X- _ O
thậm -X- _ O
chí -X- _ O
là -X- _ O
khóc -X- _ O
trước -X- _ O
mặt -X- _ O
sếp.. -X- _ O

Về -X- _ O
thiện -X- _ O
chí -X- _ O
của -X- _ O
Nhà -X- _ O
hát, -X- _ O
chị -X- _ O
chưa -X- _ O
thể -X- _ O
nói -X- _ O
gì -X- _ O
vào -X- _ O
lúc -X- _ O
này -X- _ O
.. -X- _ O

Với -X- _ O
quyết -X- _ O
tâm -X- _ O
cao -X- _ O
độ -X- _ O
nhưng -X- _ O
vẫn -X- _ O
không -X- _ O
khỏa -X- _ O
lấp -X- _ O
nổi -X- _ O
sự -X- _ O
mất -X- _ O
tự -X- _ O
tin, -X- _ O
Federer -X- _ B-PERSON
chật -X- _ O
vật -X- _ O
gỡ -X- _ O
lại -X- _ O
6-4.. -X- _ O

Lâu -X- _ O
nay, -X- _ O
trên -X- _ O
các -X- _ O
diễn -X- _ O
đàn, -X- _ O
hội -X- _ O
nghị, -X- _ O
hội -X- _ O
thảo -X- _ O
trong -X- _ O
nước -X- _ O
hoặc -X- _ O
quốc -X- _ O
tế, -X- _ O
các -X- _ O
ý -X- _ O
kiến -X- _ O
đã -X- _ O
nói -X- _ O
quá -X- _ O
nhiều -X- _ O
đến -X- _ O
mức -X- _ O
gay -X- _ O
gắt -X- _ O
về -X- _ O
ba -X- _ O
điểm -X- _ O
nóng -X- _ O
nêu -X- _ O
trên.. -X- _ O

Bắc -X- _ B-LOCATION
Ninh: -X- _ I-LOCATION
Lúa -X- _ O
lai -X- _ O
B-TE1 -X- _ O
khẳng -X- _ O
định -X- _ O
vị -X- _ O
thế.. -X- _ O

Dù -X- _ O
có -X- _ O
những -X- _ O
đặc -X- _ O
điểm -X- _ O
riêng -X- _ O
như -X- _ O
thiết -X- _ O
kế -X- _ O
đèn, -X- _ O
đường -X- _ O
nét -X- _ O
thân -X- _ O
xe -X- _ O
hay -X- _ O
kiểu -X- _ O
dáng -X- _ O
đuôi -X- _ O
xe -X- _ O
nhưng -X- _ O
cả -X- _ O
3 -X- _ O
mẫu -X- _ O
xe -X- _ O
đều -X- _ O
sở -X- _ O
hữu -X- _ O
phong -X- _ O
cách -X- _ O
thiết -X- _ O
kế -X- _ O
nam -X- _ O
tính, -X- _ O
khó -X- _ O
lẫn -X- _ O
với -X- _ O
bất -X- _ O
cứ -X- _ O
dòng -X- _ O
xe -X- _ O
nào -X- _ O
khác.. -X- _ O

Họ -X- _ O
muốn -X- _ O
Trung -X- _ B-LOCATION
Quốc -X- _ I-LOCATION
chấp -X- _ O
nhận -X- _ O
sự -X- _ O
thật -X- _ O
rằng -X- _ O
họ -X- _ O
đang -X- _ O
kiểm -X- _ O
soát -X- _ O
các -X- _ O
đảo -X- _ O
.. -X- _ O

Mỗi -X- _ O
lần -X- _ O
tổ -X- _ O
chức, -X- _ O
lễ -X- _ O
hội -X- _ O
ném -X- _ O
bột -X- _ O
mì -X- _ O
này -X- _ O
tiêu -X- _ O
thụ -X- _ O
tới -X- _ O
1,3 -X- _ O
tấn -X- _ O
bột -X- _ O
mì.. -X- _ O

MBS -X- _ O
đánh -X- _ O
giá -X- _ O
đây -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
tín -X- _ O
hiệu -X- _ O
tích -X- _ O
cực -X- _ O
cho -X- _ O
thị -X- _ O
trường -X- _ O
chứng -X- _ O
khoán.. -X- _ O

Vì -X- _ O
thế -X- _ O
trong -X- _ O
thời -X- _ O
gian -X- _ O
tới, -X- _ O
nghề -X- _ O
trồng -X- _ O
nấm -X- _ O
rất -X- _ O
cần -X- _ O
sự -X- _ O
quan -X- _ O
tâm -X- _ O
đúng -X- _ O
mức -X- _ O
từ -X- _ O
các -X- _ O
ban -X- _ O
ngành -X- _ O
chức -X- _ O
năng -X- _ O
để -X- _ O
góp -X- _ O
phần -X- _ O
phát -X- _ O
huy -X- _ O
hiệu -X- _ O
quả -X- _ O
hơn -X- _ O
nữa -X- _ O
cho -X- _ O
người -X- _ O
trồng -X- _ O
nấm -X- _ O
nói -X- _ O
riêng -X- _ O
và -X- _ O
ngành -X- _ O
nông -X- _ O
nghiệp -X- _ O
nói -X- _ O
chung.. -X- _ O

Ông -X- _ O
viết: -X- _ O
Cô -X- _ O
ấy -X- _ O
da -X- _ O
trắng, -X- _ O
tóc -X- _ O
đen, -X- _ O
mắt -X- _ O
xanh.. -X- _ O

Dưỡng -X- _ O
ẩm -X- _ O
Một -X- _ O
trong -X- _ O
những -X- _ O
thói -X- _ O
quen -X- _ O
tốt -X- _ O
giúp -X- _ O
mọi -X- _ O
phụ -X- _ O
nữ -X- _ O
Pháp -X- _ B-LOCATION
có -X- _ O
được -X- _ O
làn -X- _ O
da -X- _ O
khỏe -X- _ O
khoắn -X- _ O
như -X- _ O
mong -X- _ O
muốn -X- _ O
đó -X- _ O
là -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
kem -X- _ O
dưỡng -X- _ O
ẩm -X- _ O
hàng -X- _ O
ngày.. -X- _ O

8 -X- _ O
cách -X- _ O
làm -X- _ O
giảm -X- _ O
ngoại -X- _ O
tình. -X- _ O

Họ -X- _ O
chỉ -X- _ O
nói -X- _ O
được -X- _ O
một -X- _ O
điều -X- _ O
là -X- _ O
khu -X- _ O
vực -X- _ O
1 -X- _ O
thì -X- _ O
phải -X- _ O
giữ -X- _ O
nguyên -X- _ O
trạng, -X- _ O
chẳng -X- _ O
làm -X- _ O
thế -X- _ O
nào -X- _ O
được, -X- _ O
nên -X- _ O
nhân -X- _ O
dân -X- _ O
bức -X- _ O
xúc.. -X- _ O

Trong -X- _ O
đó, -X- _ O
CTCP -X- _ B-ORGANIZATION
Anh -X- _ I-ORGANIZATION
ngữ -X- _ I-ORGANIZATION
Apax -X- _ I-ORGANIZATION
được -X- _ O
biết -X- _ O
đến -X- _ O
là -X- _ O
chuỗi -X- _ O
trung -X- _ O
tâm -X- _ O
tiếng -X- _ O
Anh -X- _ O
có -X- _ O
số -X- _ O
lượng -X- _ O
trung -X- _ O
tâm -X- _ O
nhiều -X- _ O
nhất -X- _ O
cả -X- _ O
nước.. -X- _ O

Dự -X- _ O
đoán -X- _ O
vụ -X- _ O
tai -X- _ O
nạn -X- _ O
đã -X- _ O
gây -X- _ O
nên -X- _ O
thiệt -X- _ O
hại -X- _ O
lên -X- _ O
đến -X- _ O
130,000 -X- _ O
USD, -X- _ O
tất -X- _ O
cả -X- _ O
các -X- _ O
chiếc -X- _ O
xe -X- _ O
liên -X- _ O
quan -X- _ O
đều -X- _ O
bị -X- _ O
hư -X- _ O
hại -X- _ O
đáng -X- _ O
kể -X- _ O
và -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
điều -X- _ O
khiển -X- _ O
tiếp.. -X- _ O

Về -X- _ O
hệ -X- _ O
thống -X- _ O
chuẩn -X- _ O
đo -X- _ O
lường, -X- _ O
các -X- _ O
lĩnh -X- _ O
vực -X- _ O
đo -X- _ O
thông -X- _ O
dụng -X- _ O
trong -X- _ O
thương -X- _ O
mại -X- _ O
và -X- _ O
công -X- _ O
nghệ -X- _ O
phục -X- _ O
vụ -X- _ O
cho -X- _ O
truyền -X- _ O
dẫn -X- _ O
đại -X- _ O
lượng -X- _ O
đo -X- _ O
đến -X- _ O
các -X- _ O
phương -X- _ O
tiện -X- _ O
đo -X- _ O
công -X- _ O
tác -X- _ O
được -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
rộng -X- _ O
rãi -X- _ O
trong -X- _ O
cả -X- _ O
nước.. -X- _ O

Tính -X- _ O
cách -X- _ O
ngoài -X- _ O
đời -X- _ O
của -X- _ O
mình -X- _ O
và -X- _ O
nhân -X- _ O
vật -X- _ O
trong -X- _ O
phim -X- _ O
có -X- _ O
nhiều -X- _ O
điểm -X- _ O
tương -X- _ O
đồng.. -X- _ O

Vị -X- _ B-PERSON
Thanh -X- _ I-PERSON
- -X- _ O
Nguyên -X- _ B-PERSON
Đạt. -X- _ I-PERSON

Nhập -X- _ O
user -X- _ O
và -X- _ O
password -X- _ O
là -X- _ O
admin.. -X- _ O

Liverpool -X- _ B-ORGANIZATION
được -X- _ O
trao -X- _ O
cơ -X- _ O
hội -X- _ O
bảo -X- _ O
vệ -X- _ O
Cup -X- _ O
châu -X- _ B-LOCATION
Âu. -X- _ I-LOCATION

"Khi -X- _ O
hỏi, -X- _ O
việc -X- _ O
gặp -X- _ O
người -X- _ O
chồng -X- _ O
là -X- _ O
họa -X- _ O
sĩ -X- _ O
tài -X- _ O
hoa -X- _ O
có -X- _ O
được -X- _ O
tính -X- _ O
là -X- _ O
cột -X- _ O
mốc -X- _ O
thứ -X- _ O
năm -X- _ O
của -X- _ O
Hà, -X- _ B-PERSON
cô -X- _ O
ngập -X- _ O
ngừng -X- _ O
trả -X- _ O
lời: -X- _ O
""Cảm -X- _ O
tình -X- _ O
ban -X- _ O
đầu -X- _ O
của -X- _ O
anh -X- _ O
ấy -X- _ O
với -X- _ O
tôi -X- _ O
không -X- _ O
phải -X- _ O
là -X- _ O
vì -X- _ O
nhan -X- _ O
sắc"".." -X- _ O

Tuy -X- _ O
nhiên, -X- _ O
phòng -X- _ O
thu -X- _ O
hiện -X- _ O
nay -X- _ O
có -X- _ O
kỹ -X- _ O
thuật -X- _ O
quá -X- _ O
tốt, -X- _ O
nếu -X- _ O
muốn -X- _ O
đánh -X- _ O
giá -X- _ O
thì -X- _ O
phải -X- _ O
nghe -X- _ O
cô -X- _ O
ấy -X- _ O
hát -X- _ O
live.. -X- _ O

Tôi -X- _ O
tin -X- _ O
Thủ -X- _ O
tướng -X- _ O
sẽ -X- _ O
không -X- _ O
đồng -X- _ O
ý -X- _ O
trước -X- _ O
một -X- _ O
đề -X- _ O
xuất -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
tạo -X- _ O
ra -X- _ O
tiền -X- _ O
lệ -X- _ O
xấu, -X- _ O
gây -X- _ O
áp -X- _ O
lực -X- _ O
lớn -X- _ O
cho -X- _ O
nội -X- _ O
đô. -X- _ O

Cũng -X- _ O
giống -X- _ O
như -X- _ O
một -X- _ O
số -X- _ O
lệch -X- _ O
lạc -X- _ O
tình -X- _ O
dục -X- _ O
khác, -X- _ O
thích -X- _ O
giao -X- _ O
cấu -X- _ O
với -X- _ O
trẻ -X- _ O
em -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
tư -X- _ O
tưởng -X- _ O
bệnh -X- _ O
hoạn, -X- _ O
một -X- _ O
hành -X- _ O
động -X- _ O
tội -X- _ O
phạm -X- _ O
mặc -X- _ O
dù -X- _ O
đôi -X- _ O
lúc -X- _ O
nó -X- _ O
phát -X- _ O
xuất -X- _ O
từ -X- _ O
một -X- _ O
căn -X- _ O
bệnh -X- _ O
thực -X- _ O
thể.. -X- _ O

"* -X- _ O
Cùng -X- _ O
ngày, -X- _ O
quận -X- _ B-LOCATION
Hà -X- _ I-LOCATION
Đông -X- _ I-LOCATION
đã -X- _ O
phát -X- _ O
động -X- _ O
tháng -X- _ O
cao -X- _ O
điểm -X- _ O
ủng -X- _ O
hộ -X- _ O
Quỹ -X- _ O
""Vì -X- _ O
người -X- _ O
nghèo"" -X- _ O
và -X- _ O
ủng -X- _ O
hộ -X- _ O
đồng -X- _ O
bào -X- _ O
các -X- _ O
tỉnh -X- _ O
miền -X- _ B-LOCATION
Trung -X- _ I-LOCATION
bị -X- _ O
lũ -X- _ O
lụt.." -X- _ O

Hai -X- _ O
tuần -X- _ O
sau, -X- _ O
Y -X- _ B-PERSON
Moan -X- _ I-PERSON
trở -X- _ O
lại -X- _ O
gặp -X- _ O
Nguyễn -X- _ B-PERSON
Cường -X- _ I-PERSON
và -X- _ O
ôm -X- _ O
đàn -X- _ O
hát -X- _ O
thử.. -X- _ O

Nếu -X- _ O
có -X- _ O
ai -X- _ O
đó -X- _ O
nghĩ -X- _ O
chuyện -X- _ O
hôn -X- _ O
nhân -X- _ O
chỉ -X- _ O
là -X- _ O
chuyện -X- _ O
của -X- _ O
đôi -X- _ O
lứa -X- _ O
thì -X- _ O
cần -X- _ O
suy -X- _ O
nghĩ -X- _ O
lại.. -X- _ O

Người -X- _ O
phụ -X- _ O
huynh -X- _ O
quan -X- _ O
tâm -X- _ O
làm -X- _ O
thế -X- _ O
nào -X- _ O
để -X- _ O
con -X- _ O
học -X- _ O
tốt, -X- _ O
bởi -X- _ O
vì -X- _ O
không -X- _ O
phải -X- _ O
ai -X- _ O
cũng -X- _ O
làm -X- _ O
về -X- _ O
giáo -X- _ O
dục, -X- _ O
người -X- _ O
giáo -X- _ O
viên -X- _ O
là -X- _ O
người -X- _ O
làm -X- _ O
về -X- _ O
giáo -X- _ O
dục -X- _ O
nên -X- _ O
cần -X- _ O
phân -X- _ O
tích -X- _ O
cái -X- _ O
nào -X- _ O
được -X- _ O
chưa -X- _ O
được -X- _ O
và -X- _ O
phải -X- _ O
đưa -X- _ O
ra -X- _ O
giải -X- _ O
pháp -X- _ O
.. -X- _ O

Tại -X- _ O
cuộc -X- _ O
thi -X- _ O
Hoa -X- _ O
hậu -X- _ O
hòa -X- _ O
bình -X- _ O
thế -X- _ O
giới -X- _ O
2016 -X- _ B-DATETIME
tổ -X- _ O
chức -X- _ O
ở -X- _ O
Las -X- _ B-LOCATION
Vegas -X- _ I-LOCATION
(Mỹ) -X- _ B-LOCATION
, -X- _ O
Nguyễn -X- _ B-PERSON
Thị -X- _ I-PERSON
Loan -X- _ I-PERSON
của -X- _ O
VN -X- _ B-LOCATION
đã -X- _ O
lọt -X- _ O
top -X- _ O
20.. -X- _ O

Riêng -X- _ O
kinh -X- _ O
phí -X- _ O
chương -X- _ O
trình -X- _ O
mục -X- _ O
tiêu -X- _ O
quốc -X- _ O
gia -X- _ O
tập -X- _ O
trung -X- _ O
cho -X- _ O
các -X- _ O
dự -X- _ O
án -X- _ O
để -X- _ O
ngành -X- _ O
GD-ÐT -X- _ O
thực -X- _ O
hiện -X- _ O
các -X- _ O
nhiệm -X- _ O
vụ -X- _ O
trọng -X- _ O
tâm.. -X- _ O

Về -X- _ O
phần -X- _ O
yêu -X- _ O
cầu -X- _ O
bồi -X- _ O
thường -X- _ O
hai -X- _ O
thước -X- _ O
giây -X- _ O
bị -X- _ O
đứt, -X- _ O
các -X- _ O
nhân -X- _ O
chứng -X- _ O
không -X- _ O
yêu -X- _ O
cầu -X- _ O
bồi -X- _ O
thường, -X- _ O
đặc -X- _ O
biệt -X- _ O
bà -X- _ O
Dân -X- _ O
không -X- _ O
hề -X- _ O
tấn -X- _ O
công -X- _ O
ai -X- _ O
gây -X- _ O
thương -X- _ O
tích.. -X- _ O

Trong -X- _ O
đó, -X- _ O
nhiều -X- _ O
HS -X- _ O
đã -X- _ O
đạt -X- _ O
thành -X- _ O
tích -X- _ O
cao -X- _ O
trong -X- _ O
học -X- _ O
tập, -X- _ O
trở -X- _ O
thành -X- _ O
HS -X- _ O
giỏi -X- _ O
cấp -X- _ O
TP, -X- _ O
thi -X- _ O
đậu -X- _ O
vào -X- _ O
các -X- _ O
trường -X- _ O
đại -X- _ O
học, -X- _ O
cao -X- _ O
đẳng.. -X- _ O

Người -X- _ O
thân -X- _ O
của -X- _ O
những -X- _ O
người -X- _ O
đàn -X- _ O
ông -X- _ O
trên -X- _ O
dựng -X- _ O
trại -X- _ O
để -X- _ O
chờ -X- _ O
tin.. -X- _ O

Thế -X- _ O
nhưng -X- _ O
tìm -X- _ O
mãi -X- _ O
trong -X- _ O
xã -X- _ O
cũng -X- _ O
chỉ -X- _ O
có -X- _ O
mảnh -X- _ O
đất -X- _ O
200 -X- _ O
m2 -X- _ O
với -X- _ O
giá -X- _ O
70 -X- _ O
triệu -X- _ O
đồng.. -X- _ O

Nếu -X- _ O
một -X- _ O
cảm -X- _ O
xúc -X- _ O
nào -X- _ O
đó -X- _ O
gợi -X- _ O
lên -X- _ O
niềm -X- _ O
vui, -X- _ O
nỗi -X- _ O
buồn, -X- _ O
tình -X- _ O
yêu, -X- _ O
luyến -X- _ O
tiếc, -X- _ O
nỗi -X- _ O
tức -X- _ O
giận, -X- _ O
thì -X- _ O
cảm -X- _ O
xúc -X- _ O
ấy -X- _ O
vẫn -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
khiến -X- _ O
lòng -X- _ O
tôi -X- _ O
hết -X- _ O
giá -X- _ O
băng.. -X- _ O

Chỉ -X- _ O
trong -X- _ O
những -X- _ O
tháng -X- _ O
trở -X- _ O
lại -X- _ O
đây, -X- _ O
trên -X- _ O
địa -X- _ O
bàn -X- _ O
Hà -X- _ B-LOCATION
Nội -X- _ I-LOCATION
và -X- _ O
một -X- _ O
số -X- _ O
tỉnh -X- _ O
thành -X- _ O
phía -X- _ O
Nam -X- _ O
liên -X- _ O
tiếp -X- _ O
xảy -X- _ O
ra -X- _ O
nhiều -X- _ O
vụ -X- _ O
vỡ -X- _ O
nợ -X- _ O
với -X- _ O
số -X- _ O
tiền -X- _ O
lên -X- _ O
đến -X- _ O
hàng -X- _ O
trăm -X- _ O
tỷ -X- _ O
đồng.. -X- _ O

Trước -X- _ O
đó, -X- _ O
hai -X- _ O
bên -X- _ O
gia -X- _ O
đình -X- _ O
cũng -X- _ O
bàn -X- _ O
luận -X- _ O
nhiều -X- _ O
về -X- _ O
việc -X- _ O
nuôi -X- _ O
dưỡng, -X- _ O
chăm -X- _ O
sóc -X- _ O
em -X- _ O
bé, -X- _ O
thế -X- _ O
nhưng, -X- _ O
họ -X- _ O
vẫn -X- _ O
chưa -X- _ O
đưa -X- _ O
ra -X- _ O
được -X- _ O
kết -X- _ O
luận -X- _ O
nào.. -X- _ O

Mỹ -X- _ B-LOCATION
nhân -X- _ O
9x -X- _ O
cũng -X- _ O
rất -X- _ O
chịu -X- _ O
khó -X- _ O
chăm -X- _ O
chút -X- _ O
cho -X- _ O
làn -X- _ O
da -X- _ O
bởi -X- _ O
cô -X- _ O
biết -X- _ O
rằng, -X- _ O
khi -X- _ O
lượng -X- _ O
mỡ -X- _ O
trong -X- _ O
cơ -X- _ O
thể -X- _ O
bị -X- _ O
đẩy -X- _ O
xuống -X- _ O
càng -X- _ O
thấp, -X- _ O
da -X- _ O
dẻ -X- _ O
sẽ -X- _ O
khó -X- _ O
mà -X- _ O
đẹp -X- _ O
được.. -X- _ O

Lúc -X- _ O
này, -X- _ O
sau -X- _ O
lượt -X- _ O
trận -X- _ O
thứ -X- _ O
2, -X- _ O
U20 -X- _ B-ORGANIZATION
Việt -X- _ I-ORGANIZATION
Nam -X- _ I-ORGANIZATION
đã -X- _ O
tạm -X- _ O
thời -X- _ O
đánh -X- _ O
mất -X- _ O
lợi -X- _ O
thế -X- _ O
trong -X- _ O
số -X- _ O
các -X- _ O
đội -X- _ O
xếp -X- _ O
hạng -X- _ O
3.. -X- _ O

Theo -X- _ O
phản -X- _ O
ánh -X- _ O
của -X- _ O
một -X- _ O
số -X- _ O
địa -X- _ O
phương, -X- _ O
đến -X- _ O
nay, -X- _ O
kinh -X- _ O
phí -X- _ O
ngân -X- _ O
sách -X- _ O
nhà -X- _ O
nước -X- _ O
rót -X- _ O
về -X- _ O
cho -X- _ O
giai -X- _ O
đoạn -X- _ O
1 -X- _ O
còn -X- _ O
chậm.. -X- _ O

Nhưng -X- _ O
từ -X- _ O
đầu -X- _ O
năm -X- _ O
tới -X- _ O
nay, -X- _ O
số -X- _ O
khách -X- _ O
lui -X- _ O
tới -X- _ O
cửa -X- _ O
hiệu -X- _ O
của -X- _ O
anh -X- _ O
thưa -X- _ O
hẳn, -X- _ O
có -X- _ O
ngày -X- _ O
anh -X- _ O
chỉ -X- _ O
giao -X- _ O
dịch -X- _ O
có -X- _ O
vài -X- _ O
lượng.. -X- _ O

Đầu -X- _ O
tư -X- _ O
sở -X- _ O
vật -X- _ O
chất -X- _ O
không -X- _ O
đều: -X- _ O
Có -X- _ O
thể -X- _ O
nói -X- _ O
hiện -X- _ O
nay -X- _ O
đầu -X- _ O
tư -X- _ O
cơ -X- _ O
sở -X- _ O
vật -X- _ O
chất -X- _ O
như -X- _ O
trang -X- _ O
thiết -X- _ O
bị -X- _ O
nghiên -X- _ O
cứu, -X- _ O
phòng -X- _ O
thí -X- _ O
nghiệm -X- _ O
tập -X- _ O
trung -X- _ O
chủ -X- _ O
yếu -X- _ O
ở -X- _ O
Hà -X- _ B-LOCATION
nội, -X- _ I-LOCATION
còn -X- _ O
ở -X- _ O
các -X- _ O
nơi -X- _ O
khác -X- _ O
không -X- _ O
đáng -X- _ O
kể.. -X- _ O

Nhưng -X- _ O
khi -X- _ O
về -X- _ O
đó -X- _ O
An -X- _ B-PERSON
Bình -X- _ I-PERSON
không -X- _ O
nhận, -X- _ O
nói -X- _ O
là -X- _ O
bị -X- _ O
xuất -X- _ O
huyết -X- _ O
não, -X- _ O
máu -X- _ O
đã -X- _ O
bắt -X- _ O
đầu -X- _ O
loang -X- _ O
ra, -X- _ O
phải -X- _ O
chuyển -X- _ O
đi -X- _ O
gấp, -X- _ O
nhanh -X- _ O
để -X- _ O
mổ.. -X- _ O

Trước -X- _ O
quan -X- _ O
niệm -X- _ O
nhiều -X- _ O
cô -X- _ O
gái -X- _ O
thi -X- _ O
hoa -X- _ O
hậu -X- _ O
để -X- _ O
đổi -X- _ O
đời, -X- _ O
Cao -X- _ B-PERSON
Thái -X- _ I-PERSON
Hà -X- _ I-PERSON
hoàn -X- _ O
toàn -X- _ O
đồng -X- _ O
tình.. -X- _ O

Kế -X- _ O
hoạch -X- _ O
đầu -X- _ O
tư, -X- _ O
phát -X- _ O
triển -X- _ O
cây -X- _ O
xanh -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
công -X- _ O
cộng -X- _ O
đô -X- _ O
thị -X- _ O
phải -X- _ O
phù -X- _ O
hợp -X- _ O
với -X- _ O
quy -X- _ O
hoạch, -X- _ O
kế -X- _ O
hoạch -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
đất, -X- _ O
quy -X- _ O
hoạch -X- _ O
đô -X- _ O
thị -X- _ O
được -X- _ O
cấp -X- _ O
có -X- _ O
thẩm -X- _ O
quyền -X- _ O
phê -X- _ O
duyệt.. -X- _ O

Sau -X- _ O
đó, -X- _ O
không -X- _ O
ít -X- _ O
ngư -X- _ O
dân -X- _ O
ở -X- _ O
Bình -X- _ B-LOCATION
Định -X- _ I-LOCATION
cũng -X- _ O
lao -X- _ O
vào -X- _ O
những -X- _ O
cuộc -X- _ O
săn -X- _ O
bắt -X- _ O
cá -X- _ O
mập -X- _ O
để -X- _ O
kiếm -X- _ O
tiền -X- _ O
thưởng.. -X- _ O

Số -X- _ O
tiền -X- _ O
50.000 -X- _ O
USD -X- _ O
cũng -X- _ O
hấp -X- _ O
dẫn -X- _ O
đấy -X- _ O
chứ!. -X- _ O

Vào -X- _ O
thời -X- _ O
điểm -X- _ O
này, -X- _ O
tại -X- _ O
nhiều -X- _ O
địa -X- _ O
phương -X- _ O
trong -X- _ O
cả -X- _ O
nước, -X- _ O
nhiều -X- _ O
nhóm -X- _ O
thanh -X- _ O
niên -X- _ O
đã -X- _ O
tự -X- _ O
nguyện -X- _ O
cùng -X- _ O
nhau -X- _ O
hình -X- _ O
thành -X- _ O
tổ, -X- _ O
nhóm, -X- _ O
đội -X- _ O
bắt -X- _ O
cướp -X- _ O
được -X- _ O
gọi -X- _ O
thân -X- _ O
thương -X- _ O
là -X- _ O
Hiệp -X- _ O
sĩ -X- _ O
đường -X- _ O
phố -X- _ O
.. -X- _ O

Thời -X- _ O
gian -X- _ O
vận -X- _ O
chuyển -X- _ O
kể -X- _ O
từ -X- _ O
ngày -X- _ B-DATETIME
17-10 -X- _ I-DATETIME
đến -X- _ O
hết -X- _ O
ngày -X- _ B-DATETIME
31-10.. -X- _ I-DATETIME

Đồng -X- _ O
thời, -X- _ O
cơ -X- _ O
quan -X- _ O
thuế -X- _ O
sẽ -X- _ O
phải -X- _ O
xây -X- _ O
dựng, -X- _ O
đào -X- _ O
tạo, -X- _ O
phát -X- _ O
triển -X- _ O
đội -X- _ O
ngũ -X- _ O
điều -X- _ O
tra -X- _ O
viên -X- _ O
về -X- _ O
thuế.. -X- _ O

Hai -X- _ O
rạch -X- _ O
có -X- _ O
gần -X- _ O
30 -X- _ O
nóc -X- _ O
nhà -X- _ O
bằng -X- _ O
cây -X- _ O
lá -X- _ O
địa -X- _ O
phương, -X- _ O
chen -X- _ O
chúc, -X- _ O
thấp -X- _ O
lè -X- _ O
tè -X- _ O
với -X- _ O
chiếc -X- _ O
xuồng -X- _ O
máy -X- _ O
giăng -X- _ O
lưới, -X- _ O
cắm -X- _ O
câu, -X- _ O
đặt -X- _ O
lú -X- _ O
ven -X- _ O
biển.. -X- _ O

Trợ -X- _ O
giúp -X- _ O
pháp -X- _ O
lý -X- _ O
tại -X- _ O
Mù -X- _ B-LOCATION
Cang -X- _ I-LOCATION
Chải -X- _ I-LOCATION
nỗ -X- _ O
lực -X- _ O
vượt -X- _ O
khó.. -X- _ O

Đêm -X- _ O
đó -X- _ O
bà -X- _ O
không -X- _ O
ngủ, -X- _ O
đến -X- _ O
khoảng -X- _ O
nửa -X- _ O
đêm, -X- _ O
thấy -X- _ O
có -X- _ O
ai -X- _ O
đó -X- _ O
gõ -X- _ O
vào -X- _ O
cánh -X- _ O
cửa -X- _ O
sổ, -X- _ O
nhìn -X- _ O
ra -X- _ O
thì -X- _ O
chút -X- _ O
nữa -X- _ O
bà -X- _ O
ngất -X- _ O
xỉu, -X- _ O
chồng -X- _ O
bà -X- _ O
đang -X- _ O
đứng -X- _ O
ngoài -X- _ O
sân, -X- _ O
trên -X- _ O
mình -X- _ O
chỉ -X- _ O
còn -X- _ O
đồ -X- _ O
lót.. -X- _ O

Ông -X- _ O
Đặng -X- _ B-PERSON
Văn -X- _ I-PERSON
Tài -X- _ I-PERSON
nói: -X- _ O
Hầu -X- _ O
như -X- _ O
tháng -X- _ O
nào -X- _ O
trên -X- _ O
địa -X- _ O
bàn -X- _ O
xã -X- _ O
cũng -X- _ O
có -X- _ O
một, -X- _ O
hai -X- _ O
trường -X- _ O
hợp -X- _ O
trẻ -X- _ O
sơ -X- _ O
sinh -X- _ O
bị -X- _ O
bỏ -X- _ O
rơi -X- _ O
được -X- _ O
chúng -X- _ O
tôi -X- _ O
đưa -X- _ O
vào -X- _ O
trung -X- _ O
tâm -X- _ O
nuôi -X- _ O
nấng, -X- _ O
chăm -X- _ O
sóc.. -X- _ O

"Hành -X- _ O
trang -X- _ O
là -X- _ O
hai -X- _ O
trăm -X- _ O
ngàn -X- _ O
đồng -X- _ O
ky -X- _ O
cóp -X- _ O
và -X- _ O
mấy -X- _ O
bộ -X- _ O
đồ -X- _ O
""cháo -X- _ O
lòng"", -X- _ O
tôi -X- _ O
chưa -X- _ O
ý -X- _ O
thức -X- _ O
được -X- _ O
cuộc -X- _ O
mưu -X- _ O
sinh -X- _ O
vất -X- _ O
vả -X- _ O
nơi -X- _ O
đất -X- _ O
khách -X- _ O
đang -X- _ O
đến.." -X- _ O

Hoàng -X- _ B-PERSON
Mập -X- _ I-PERSON
với -X- _ O
tạo -X- _ O
hình -X- _ O
đẹp -X- _ O
và -X- _ O
hấp -X- _ O
dẫn -X- _ O
Khó -X- _ O
hiểu -X- _ O
nhất -X- _ O
là -X- _ O
loạt -X- _ O
điểm -X- _ O
10 -X- _ O
dành -X- _ O
cho -X- _ O
Thủy -X- _ B-PERSON
Tiên -X- _ I-PERSON
và -X- _ O
Trà -X- _ B-PERSON
My.. -X- _ I-PERSON

Sử -X- _ O
dụng -X- _ O
thêm -X- _ O
tông -X- _ O
màu -X- _ O
nâu -X- _ O
đánh -X- _ O
lại -X- _ O
phần -X- _ O
giữa -X- _ O
để -X- _ O
mắt -X- _ O
được -X- _ O
sáng -X- _ O
hơn.. -X- _ O

Từ -X- _ O
đó, -X- _ O
có -X- _ O
hàng -X- _ O
loạt -X- _ O
vấn -X- _ O
đề -X- _ O
được -X- _ O
độc -X- _ O
giả -X- _ O
liệt -X- _ O
kê -X- _ O
ra -X- _ O
để -X- _ O
xem -X- _ O
xét -X- _ O
việc -X- _ O
ra -X- _ O
quyết -X- _ O
định -X- _ O
thu -X- _ O
hồi -X- _ O
11 -X- _ O
căn -X- _ O
biệt -X- _ O
thự -X- _ O
của -X- _ O
HAGL -X- _ B-ORGANIZATION
có -X- _ O
hợp -X- _ O
tình, -X- _ O
hợp -X- _ O
lý -X- _ O
?. -X- _ O

Người -X- _ O
bệnh -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
phát -X- _ O
hiện -X- _ O
được -X- _ O
Không -X- _ O
ít -X- _ O
người -X- _ O
dân -X- _ O
sính -X- _ O
dùng -X- _ O
thuốc -X- _ O
Đông -X- _ O
y -X- _ O
để -X- _ O
chữa -X- _ O
các -X- _ O
bệnh -X- _ O
mạn -X- _ O
tính -X- _ O
như -X- _ O
đau -X- _ O
nhức -X- _ O
xương -X- _ O
khớp -X- _ O
hay -X- _ O
muốn -X- _ O
bồi -X- _ O
bổ -X- _ O
cơ -X- _ O
thể.. -X- _ O

Tôi -X- _ O
gặp -X- _ O
vị -X- _ O
bác -X- _ O
sĩ -X- _ O
quen -X- _ O
mặt -X- _ O
do -X- _ O
tôi -X- _ O
đã -X- _ O
khám -X- _ O
nhiều -X- _ O
lần.. -X- _ O

"""Ở -X- _ O
phía -X- _ O
trước -X- _ O
khu -X- _ O
vực -X- _ O
khung -X- _ O
thành -X- _ O
của -X- _ O
đối -X- _ O
phương, -X- _ O
anh -X- _ O
ấy -X- _ O
thực -X- _ O
sự -X- _ O
là -X- _ O
nguy -X- _ O
hiểm.""." -X- _ O

Sẽ -X- _ O
còn -X- _ O
nắng -X- _ O
nóng -X- _ O
tới -X- _ O
tháng -X- _ B-DATETIME
bảy.. -X- _ I-DATETIME

Dưới -X- _ O
đây -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
số -X- _ O
hình -X- _ O
ảnh -X- _ O
của -X- _ O
Jennifer -X- _ B-PERSON
Thompson -X- _ I-PERSON
được -X- _ O
post -X- _ O
trên -X- _ O
trang -X- _ O
Facebook -X- _ O
của -X- _ O
cô: -X- _ O
Lê -X- _ B-PERSON
Hương -X- _ I-PERSON
(Theo -X- _ O
Daily -X- _ B-ORGANIZATION
Mail). -X- _ I-ORGANIZATION

Không -X- _ O
những -X- _ O
vậy, -X- _ O
trong -X- _ O
trường -X- _ O
hợp -X- _ O
ổ -X- _ O
cứng -X- _ O
có -X- _ O
bị -X- _ O
tháo -X- _ O
ra -X- _ O
thì -X- _ O
dữ -X- _ O
liệu -X- _ O
cũng -X- _ O
bị -X- _ O
mã -X- _ O
hóa -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
đọc -X- _ O
được -X- _ O
trên -X- _ O
máy -X- _ O
khác.. -X- _ O

Các -X- _ O
thiết -X- _ O
bị -X- _ O
chất -X- _ O
lượng -X- _ O
thấp -X- _ O
rất -X- _ O
khó -X- _ O
kiểm -X- _ O
soát, -X- _ O
dễ -X- _ O
gây -X- _ O
ra -X- _ O
va -X- _ O
chạm -X- _ O
và -X- _ O
thường -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
sửa -X- _ O
chữa -X- _ O
chỉ -X- _ O
sau -X- _ O
một -X- _ O
lần -X- _ O
gặp -X- _ O
sự -X- _ O
cố.. -X- _ O

Họ -X- _ O
đã -X- _ O
ghi -X- _ O
lại -X- _ O
những -X- _ O
khoảnh -X- _ O
khắc -X- _ O
đẹp -X- _ O
của -X- _ O
thành -X- _ O
phố -X- _ O
cao -X- _ O
nguyên -X- _ O
này -X- _ O
và -X- _ O
sẽ -X- _ O
giới -X- _ O
thiệu -X- _ O
cho -X- _ O
du -X- _ O
khách -X- _ O
tham -X- _ O
dự -X- _ O
lễ -X- _ O
hội.. -X- _ O

Theo -X- _ O
quy -X- _ O
định -X- _ O
của -X- _ O
Bộ -X- _ O
GDĐT, -X- _ O
16h30' -X- _ B-DATETIME
hôm -X- _ O
qua, -X- _ O
các -X- _ O
địa -X- _ O
phương -X- _ O
phải -X- _ O
gửi -X- _ O
báo -X- _ O
cáo.. -X- _ O

Còn -X- _ O
tôi -X- _ O
thì -X- _ O
giờ -X- _ O
đây -X- _ O
mới -X- _ O
ngộ -X- _ O
ra, -X- _ O
mình -X- _ O
đã -X- _ O
mất -X- _ O
chồng -X- _ O
từ -X- _ O
lâu -X- _ O
mà -X- _ O
không -X- _ O
biết.. -X- _ O

Bức -X- _ O
tượng -X- _ O
đã -X- _ O
được -X- _ O
công -X- _ O
nhận -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
trong -X- _ O
7 -X- _ O
kỳ -X- _ O
quan -X- _ O
mới -X- _ O
của -X- _ O
thế -X- _ O
giới.. -X- _ O

Sẽ -X- _ O
không -X- _ O
quá -X- _ O
khi -X- _ O
nói -X- _ O
rằng, -X- _ O
tình -X- _ O
huống -X- _ O
phối -X- _ O
hợp -X- _ O
thành -X- _ O
bàn -X- _ O
giữa -X- _ O
Quagliarella, -X- _ B-PERSON
Iaquinta -X- _ B-PERSON
và -X- _ O
Di -X- _ O
Natale -X- _ B-PERSON
là -X- _ O
đỉnh -X- _ O
cao -X- _ O
nghệ -X- _ O
thuật -X- _ O
của -X- _ O
bóng -X- _ O
đá -X- _ O
tấn -X- _ O
công.. -X- _ O

Để -X- _ O
sôi -X- _ O
khoảng -X- _ O
3 -X- _ O
phút -X- _ O
thì -X- _ O
đổ -X- _ O
hết -X- _ O
nước -X- _ O
đó -X- _ O
và -X- _ O
rửa -X- _ O
miếng -X- _ O
thịt -X- _ O
cho -X- _ O
thật -X- _ O
sạch.. -X- _ O

Anh -X- _ O
được -X- _ O
coi -X- _ O
là -X- _ O
tài -X- _ O
tử -X- _ O
đẹp -X- _ O
trai, -X- _ O
có -X- _ O
tài -X- _ O
và -X- _ O
đào -X- _ O
hoa -X- _ O
nhất -X- _ O
trong -X- _ O
làng -X- _ O
giải -X- _ O
trí -X- _ O
thế -X- _ O
giới.. -X- _ O

Họ -X- _ O
đã -X- _ O
gửi -X- _ O
tin -X- _ O
nhắn, -X- _ O
không -X- _ O
phải -X- _ O
cho -X- _ O
Martin -X- _ B-PERSON
Jol -X- _ I-PERSON
mà -X- _ O
là -X- _ O
cho -X- _ O
các -X- _ O
trợ -X- _ O
lý -X- _ O
của -X- _ O
ông -X- _ O
vào -X- _ O
giờ -X- _ O
nghỉ -X- _ O
giữa -X- _ O
hai -X- _ O
hiệp -X- _ O
của -X- _ O
trận -X- _ O
đấu -X- _ O
với -X- _ O
Getafe -X- _ B-ORGANIZATION
tại -X- _ O
UEFA -X- _ B-ORGANIZATION
Cup.. -X- _ I-ORGANIZATION

- -X- _ O
Nhà -X- _ O
hai -X- _ O
bên -X- _ O
đều -X- _ O
neo -X- _ O
người.. -X- _ O

Lấy -X- _ O
10 -X- _ O
quả -X- _ O
trứng -X- _ O
cút, -X- _ O
luộc -X- _ O
chín, -X- _ O
bóc -X- _ O
vỏ.. -X- _ O

Hiện -X- _ O
trường -X- _ O
nơi -X- _ O
bà -X- _ O
Tiêng -X- _ B-PERSON
bị -X- _ O
điện -X- _ O
giật.. -X- _ O

Hôm -X- _ B-DATETIME
nay, -X- _ I-DATETIME
em -X- _ O
chọn -X- _ O
bài -X- _ O
hát -X- _ O
này -X- _ O
để -X- _ O
đến -X- _ O
gần -X- _ O
khán -X- _ O
giả -X- _ O
hơn, -X- _ O
trông -X- _ O
em -X- _ O
hôm -X- _ B-DATETIME
nay -X- _ I-DATETIME
chững -X- _ O
chạc -X- _ O
hơn.. -X- _ O

Được -X- _ O
sự -X- _ O
ủng -X- _ O
hộ -X- _ O
nhiệt -X- _ O
tình -X- _ O
của -X- _ O
mọi -X- _ O
người, -X- _ O
anh -X- _ O
lập -X- _ O
tức -X- _ O
đẩy -X- _ O
nhanh -X- _ O
tiến -X- _ O
độ -X- _ O
để -X- _ O
gửi -X- _ O
đến -X- _ O
người -X- _ O
hâm -X- _ O
mộ -X- _ O
một -X- _ O
MV -X- _ O
hoàn -X- _ O
chỉnh.. -X- _ O

Đại -X- _ O
diện -X- _ O
HĐXX -X- _ O
cũng -X- _ O
nêu -X- _ O
quan -X- _ O
điểm, -X- _ O
nhận -X- _ O
thấy -X- _ O
vụ -X- _ O
án -X- _ O
này -X- _ O
còn -X- _ O
nhiều -X- _ O
điểm -X- _ O
chưa -X- _ O
rõ -X- _ O
ràng, -X- _ O
vì -X- _ O
vậy, -X- _ O
HĐXX -X- _ O
đồng -X- _ O
ý -X- _ O
hoãn -X- _ O
phiên -X- _ O
tòa.. -X- _ O

Samsung -X- _ O
Galaxy -X- _ O
J7 -X- _ O
bất -X- _ O
ngờ -X- _ O
phát -X- _ O
nổ -X- _ O
trên -X- _ O
tay -X- _ O
bé -X- _ O
gái -X- _ O
4 -X- _ O
tuổi.. -X- _ O

Đã -X- _ O
có -X- _ O
những -X- _ O
ý -X- _ O
kiến -X- _ O
cho -X- _ O
rằng -X- _ O
sơ -X- _ O
đồ -X- _ O
này -X- _ O
đòi -X- _ O
hỏi -X- _ O
các -X- _ O
cầu -X- _ O
thủ -X- _ O
phải -X- _ O
đạt -X- _ O
trình -X- _ O
độ -X- _ O
cao -X- _ O
hơn, -X- _ O
đặc -X- _ O
biệt -X- _ O
là -X- _ O
hàng -X- _ O
phòng -X- _ O
ngự.. -X- _ O

Các -X- _ O
chuyên -X- _ O
gia -X- _ O
phân -X- _ O
tích -X- _ O
đánh -X- _ O
giá, -X- _ O
nếu -X- _ O
thương -X- _ O
vụ -X- _ O
này -X- _ O
thành -X- _ O
công, -X- _ O
Softbank -X- _ B-ORGANIZATION
đã -X- _ O
có -X- _ O
một -X- _ O
vụ -X- _ O
mua -X- _ O
cổ -X- _ O
phiếu -X- _ O
hời, -X- _ O
giá -X- _ O
tốt.. -X- _ O

Với -X- _ O
khuôn -X- _ O
viên -X- _ O
trưng -X- _ O
bày -X- _ O
hơn -X- _ O
10.000 -X- _ O
m2, -X- _ O
diện -X- _ O
tích -X- _ O
mỗi -X- _ O
gian -X- _ O
hàng -X- _ O
ở -X- _ O
VIMS -X- _ O
2017 -X- _ B-DATETIME
khá -X- _ O
rộng.. -X- _ O

Ngoài -X- _ O
ra, -X- _ O
bản -X- _ O
đồ -X- _ O
địa -X- _ O
hình -X- _ O
tỷ -X- _ O
lệ -X- _ O
1/10.000 -X- _ O
còn -X- _ O
được -X- _ O
thể -X- _ O
hiện -X- _ O
theo -X- _ O
dạng -X- _ O
in -X- _ O
trên -X- _ O
giấy.. -X- _ O

Có -X- _ O
thể -X- _ O
thấy -X- _ O
khớp -X- _ O
nối -X- _ O
tại -X- _ O
phần -X- _ O
giữa -X- _ O
thân -X- _ O
xe.. -X- _ O

Sau -X- _ O
cuộc -X- _ O
gọi -X- _ O
cầu -X- _ O
cứu -X- _ O
của -X- _ O
các -X- _ O
sinh -X- _ O
viên, -X- _ O
bốn -X- _ O
nhân -X- _ O
viên -X- _ O
cứu -X- _ O
hộ -X- _ O
đã -X- _ O
tới -X- _ O
giải -X- _ O
thoát -X- _ O
cho -X- _ O
nữ -X- _ O
sinh -X- _ O
18 -X- _ O
tuổi -X- _ O
này.. -X- _ O

Trong -X- _ O
khi -X- _ O
đó, -X- _ O
nếu -X- _ O
vượt -X- _ O
qua -X- _ O
Slovakia, -X- _ B-LOCATION
đội -X- _ O
bóng -X- _ O
đến -X- _ O
từ -X- _ O
Nam -X- _ B-LOCATION
Mỹ -X- _ I-LOCATION
sẽ -X- _ O
rất -X- _ O
dễ -X- _ O
dàng -X- _ O
trong -X- _ O
việc -X- _ O
giành -X- _ O
vé -X- _ O
đi -X- _ O
tiếp -X- _ O
vì -X- _ O
đối -X- _ O
thủ -X- _ O
tiếp -X- _ O
theo -X- _ O
của -X- _ O
Paraguay -X- _ B-LOCATION
chỉ -X- _ O
là -X- _ O
đội -X- _ O
bóng -X- _ O
đến -X- _ O
từ -X- _ O
châu -X- _ B-LOCATION
Đại -X- _ I-LOCATION
Dương, -X- _ I-LOCATION
New -X- _ B-LOCATION
Zealand.. -X- _ I-LOCATION

Khách -X- _ O
hàng -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
truy -X- _ O
xuất -X- _ O
tài -X- _ O
khoản -X- _ O
để -X- _ O
biết -X- _ O
thông -X- _ O
tin, -X- _ O
thực -X- _ O
hiện -X- _ O
các -X- _ O
tác -X- _ O
vụ -X- _ O
mua -X- _ O
bán -X- _ O
và -X- _ O
chuyển -X- _ O
nhượng -X- _ O
tài -X- _ O
chính.. -X- _ O

Các -X- _ O
loại -X- _ O
xe -X- _ O
này -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
chạy -X- _ O
trên -X- _ O
những -X- _ O
tuyến -X- _ O
đường -X- _ O
nhỏ -X- _ O
hẹp, -X- _ O
ngóc -X- _ O
ngách, -X- _ O
không -X- _ O
kềnh -X- _ O
càng -X- _ O
trên -X- _ O
đường -X- _ O
và -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
dừng -X- _ O
đậu -X- _ O
linh -X- _ O
hoạt, -X- _ O
tiện -X- _ O
lợi -X- _ O
cho -X- _ O
hành -X- _ O
khách.. -X- _ O

Nhưng -X- _ O
năm -X- _ O
nay, -X- _ O
nhiệm -X- _ O
vụ -X- _ O
của -X- _ O
anh -X- _ O
khi -X- _ O
khoác -X- _ O
áo -X- _ O
Quỷ -X- _ O
đỏ -X- _ O
là -X- _ O
ghi -X- _ O
bàn -X- _ O
vào -X- _ O
lưới -X- _ O
Pháo -X- _ O
thủ, -X- _ O
đội -X- _ O
bóng -X- _ O
mà -X- _ O
chân -X- _ O
sút -X- _ O
người -X- _ O
Hà -X- _ B-PERSON
Lan -X- _ I-PERSON
có -X- _ O
8 -X- _ O
năm -X- _ O
gắn -X- _ O
bó.. -X- _ O

Juan -X- _ B-PERSON
Mata -X- _ I-PERSON
chia -X- _ O
sẻ -X- _ O
về -X- _ O
khát -X- _ O
khao -X- _ O
được -X- _ O
quay -X- _ O
lại -X- _ O
sân -X- _ O
bóng, -X- _ O
đồng -X- _ O
thời -X- _ O
anh -X- _ O
cũng -X- _ O
lên -X- _ O
tiếng -X- _ O
chỉ -X- _ O
trích -X- _ O
những -X- _ O
kẻ -X- _ O
đã -X- _ O
gây -X- _ O
ra -X- _ O
vụ -X- _ O
khủng -X- _ O
bố -X- _ O
với -X- _ O
câu -X- _ O
lạc -X- _ O
bộ -X- _ O
Dortmund -X- _ B-ORGANIZATION
trong -X- _ O
blog -X- _ O
mới -X- _ O
nhất -X- _ O
của -X- _ O
mình.. -X- _ O

Thực -X- _ O
tế -X- _ O
số -X- _ O
tiền -X- _ O
huy -X- _ O
động -X- _ O
tín -X- _ O
dụng -X- _ O
sẽ -X- _ O
chỉ -X- _ O
đạt -X- _ O
khoảng -X- _ O
2,5-3 -X- _ O
tỷ -X- _ O
USD.. -X- _ O

Riêng -X- _ O
một -X- _ O
phần -X- _ O
diện -X- _ O
tích -X- _ O
rừng -X- _ O
ở -X- _ O
tiểu -X- _ B-LOCATION
khu -X- _ I-LOCATION
1685 -X- _ I-LOCATION
tại -X- _ O
xã -X- _ B-LOCATION
Quảng -X- _ I-LOCATION
Sơn -X- _ I-LOCATION
đã -X- _ O
bị -X- _ O
nhiều -X- _ O
đối -X- _ O
tượng -X- _ O
lấn -X- _ O
chiếm -X- _ O
đất -X- _ O
rừng -X- _ O
để -X- _ O
trồng -X- _ O
cây -X- _ O
nông -X- _ O
sản, -X- _ O
hoa -X- _ O
màu.. -X- _ O

Hạn -X- _ O
mức -X- _ O
tín -X- _ O
dụng -X- _ O
của -X- _ O
doanh -X- _ O
nghiệp -X- _ O
này -X- _ O
đã -X- _ O
hết -X- _ O
nên -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
vay -X- _ O
thêm -X- _ O
để -X- _ O
đảo -X- _ O
nợ.. -X- _ O

Chắc -X- _ O
chắn -X- _ O
sẽ -X- _ O
muốn -X- _ O
có -X- _ O
cỗ -X- _ O
máy -X- _ O
thời -X- _ O
gian -X- _ O
để -X- _ O
quay -X- _ O
trở -X- _ O
lại -X- _ O
thời -X- _ O
đó -X- _ O
bóp -X- _ O
chết -X- _ O
viên -X- _ O
tri -X- _ O
phủ -X- _ O
kia -X- _ O
!.... -X- _ O

Tin -X- _ O
tưởng -X- _ O
chúng -X- _ O
để -X- _ O
đưa -X- _ O
ra -X- _ O
những -X- _ O
lời -X- _ O
nhận -X- _ O
xét -X- _ O
chính -X- _ O
xác -X- _ O
để -X- _ O
qua -X- _ O
đó -X- _ O
chúng -X- _ O
cũng -X- _ O
học -X- _ O
được -X- _ O
cách -X- _ O
tin -X- _ O
tưởng -X- _ O
bản -X- _ O
thân -X- _ O
mình.. -X- _ O

Chính -X- _ O
vì -X- _ O
vậy, -X- _ O
sạc -X- _ O
năng -X- _ O
lượng -X- _ O
mặt -X- _ O
trời -X- _ O
là -X- _ O
loại -X- _ O
sản -X- _ O
phẩm -X- _ O
thân -X- _ O
thiện -X- _ O
với -X- _ O
môi -X- _ O
trường.. -X- _ O

Tặng -X- _ O
quà -X- _ O
cho -X- _ O
167 -X- _ O
hộ -X- _ O
được -X- _ O
nhận -X- _ O
nhà -X- _ O
Đại -X- _ O
đoàn -X- _ O
kết.. -X- _ O

A -X- _ O
và -X- _ O
B -X- _ O
gật -X- _ O
gù, -X- _ O
ra -X- _ O
chiều -X- _ O
hiểu -X- _ O
ý, -X- _ O
còn -X- _ O
tôi, -X- _ O
sau -X- _ O
buổi -X- _ O
trò -X- _ O
chuyện -X- _ O
này, -X- _ O
rút -X- _ O
ra -X- _ O
được -X- _ O
rất -X- _ O
nhiều -X- _ O
điều.. -X- _ O

Thấy -X- _ O
gì -X- _ O
từ -X- _ O
đơn -X- _ O
tố -X- _ O
cáo -X- _ O
của -X- _ O
thí -X- _ O
sinh -X- _ O
? -X- _ O
.. -X- _ O

Đại -X- _ O
diện -X- _ O
của -X- _ O
JPA -X- _ B-ORGANIZATION
cho -X- _ O
biết -X- _ O
đã -X- _ O
có -X- _ O
600 -X- _ O
khách -X- _ O
hàng -X- _ O
đăng -X- _ O
ký -X- _ O
trong -X- _ O
2 -X- _ O
tuần -X- _ O
vừa -X- _ O
qua.. -X- _ O

"""Nếu -X- _ O
trong -X- _ O
quá -X- _ O
trình -X- _ O
điều -X- _ O
tra, -X- _ O
có -X- _ O
phát -X- _ O
hiện -X- _ O
thêm -X- _ O
những -X- _ O
sai -X- _ O
phạm -X- _ O
của -X- _ O
lái, -X- _ O
phụ -X- _ O
xe -X- _ O
như -X- _ O
thái -X- _ O
độ, -X- _ O
cách -X- _ O
cư -X- _ O
xử -X- _ O
vô -X- _ O
lễ -X- _ O
với -X- _ O
khách -X- _ O
chúng -X- _ O
tôi -X- _ O
sẽ -X- _ O
xử -X- _ O
lý -X- _ O
tiếp"" -X- _ O
- -X- _ O
ông -X- _ O
Hùng -X- _ B-PERSON
cho -X- _ O
biết -X- _ O
thêm.." -X- _ O

Đi -X- _ O
ngoài -X- _ O
ra -X- _ O
máu: -X- _ O
Thân -X- _ O
(rễ) -X- _ O
cây -X- _ O
cà -X- _ O
tím -X- _ O
sau -X- _ O
khi -X- _ O
phơi -X- _ O
xào -X- _ O
khô -X- _ O
nghiền -X- _ O
thành -X- _ O
bột, -X- _ O
mỗi -X- _ O
ngày -X- _ O
lấy -X- _ O
10g -X- _ O
pha -X- _ O
với -X- _ O
chút -X- _ O
rượu -X- _ O
ấm -X- _ O
uống -X- _ O
lúc -X- _ O
đói -X- _ O
bụng -X- _ O
sẽ -X- _ O
giảm -X- _ O
được -X- _ O
đi -X- _ O
ngoài -X- _ O
ra -X- _ O
máu.. -X- _ O

Bọn -X- _ O
họ -X- _ O
đều -X- _ O
là -X- _ O
những -X- _ O
cậu -X- _ O
chàng -X- _ O
ưa -X- _ O
nhìn, -X- _ O
thật -X- _ O
lòng -X- _ O
là -X- _ O
vậy, -X- _ O
nhưng... -X- _ O
trên -X- _ O
đời -X- _ O
này -X- _ O
chỉ -X- _ O
có -X- _ O
duy -X- _ O
nhất -X- _ O
một -X- _ O
Thần -X- _ O
Nóng -X- _ O
Bỏng -X- _ O
mà -X- _ O
thôi.. -X- _ O

Ngày -X- _ O
cô -X- _ O
cảm -X- _ O
nhận -X- _ O
sự -X- _ O
thiếu -X- _ O
thốn -X- _ O
đang -X- _ O
đè -X- _ O
nặng -X- _ O
trên -X- _ O
mâm -X- _ O
cơm -X- _ O
nhà -X- _ O
là -X- _ O
ngày -X- _ O
mẹ -X- _ O
tay -X- _ O
bồng -X- _ O
tay -X- _ O
bế -X- _ O
con -X- _ O
gái -X- _ O
từ -X- _ O
đất -X- _ O
Bắc -X- _ O
vô -X- _ O
tá -X- _ O
túc -X- _ O
Sài -X- _ B-LOCATION
Gòn -X- _ I-LOCATION
hoa -X- _ O
lệ -X- _ O
tuy -X- _ O
dễ -X- _ O
thương -X- _ O
nhưng -X- _ O
cũng -X- _ O
khắc -X- _ O
nghiệt -X- _ O
lắm.. -X- _ O

Kỳ -X- _ O
thực, -X- _ O
không -X- _ O
riêng -X- _ O
Capello, -X- _ B-PERSON
bất -X- _ O
cứ -X- _ O
ai -X- _ O
nắm -X- _ O
tuyển -X- _ O
Anh -X- _ O
đều -X- _ O
như -X- _ O
ngồi -X- _ O
trên -X- _ O
ghế -X- _ O
nóng, -X- _ O
không -X- _ O
sớm -X- _ O
bị -X- _ O
sa -X- _ O
thải -X- _ O
thì -X- _ O
phải -X- _ O
chịu... -X- _ O
bỏng -X- _ O
mông -X- _ O
nếu -X- _ O
tại -X- _ O
vị -X- _ O
lâu.. -X- _ O

Nếu -X- _ O
mật -X- _ O
khẩu -X- _ O
quá -X- _ O
dài, -X- _ O
bạn -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
chọn -X- _ O
dòng -X- _ O
tương -X- _ O
ứng, -X- _ O
nhấn -X- _ O
phím -X- _ O
F7 -X- _ O
để -X- _ O
copy -X- _ O
và -X- _ O
paste -X- _ O
mật -X- _ O
khẩu -X- _ O
này -X- _ O
vào -X- _ O
file -X- _ O
txt -X- _ O
để -X- _ O
đọc.. -X- _ O

30 -X- _ O
tình -X- _ O
nguyện -X- _ O
viên -X- _ O
đạp -X- _ O
xe -X- _ O
xuyên -X- _ O
Việt -X- _ O
vì -X- _ O
môi -X- _ O
trường.. -X- _ O

Nói -X- _ O
một -X- _ O
cách -X- _ O
đơn -X- _ O
giản, -X- _ O
chiếc -X- _ O
bao -X- _ O
bé -X- _ O
nhỏ -X- _ O
này -X- _ O
có -X- _ O
tác -X- _ O
dụng -X- _ O
như -X- _ O
một -X- _ O
công -X- _ O
cụ -X- _ O
bảo -X- _ O
vệ -X- _ O
bạn -X- _ O
khỏi -X- _ O
mọi -X- _ O
căn -X- _ O
bệnh -X- _ O
lây -X- _ O
nhiễm -X- _ O
từ -X- _ O
'đối -X- _ O
tác'.. -X- _ O

Do -X- _ O
đó, -X- _ O
gia -X- _ O
đình, -X- _ O
cá -X- _ O
nhân, -X- _ O
các -X- _ O
ngành, -X- _ O
các -X- _ O
cấp -X- _ O
phải -X- _ O
cùng -X- _ O
chung -X- _ O
tay -X- _ O
chung -X- _ O
sức -X- _ O
vào -X- _ O
nhiệm -X- _ O
vụ -X- _ O
phát -X- _ O
triển -X- _ O
toàn -X- _ O
diện -X- _ O
con -X- _ O
người -X- _ O
Việt -X- _ B-LOCATION
Nam -X- _ I-LOCATION
về -X- _ O
đức -X- _ O
trí, -X- _ O
thể -X- _ O
mỹ, -X- _ O
tăng -X- _ O
cường -X- _ O
sức -X- _ O
khỏe, -X- _ O
nâng -X- _ O
cao -X- _ O
tầm -X- _ O
vóc.. -X- _ O

Trong -X- _ O
đó, -X- _ O
kinh -X- _ O
doanh -X- _ O
từ -X- _ O
thuốc -X- _ O
BVTV -X- _ O
chiếm -X- _ O
tới -X- _ O
64,65% -X- _ O
doanh -X- _ O
thu.. -X- _ O

Không -X- _ O
gian -X- _ O
bị -X- _ O
uốn -X- _ O
cong -X- _ O
xung -X- _ O
quanh -X- _ O
các -X- _ O
vật -X- _ O
thể -X- _ O
lớn -X- _ O
hoạt -X- _ O
động -X- _ O
như -X- _ O
một -X- _ O
ống -X- _ O
kính -X- _ O
khổng -X- _ O
lồ.. -X- _ O

Ở -X- _ O
quê, -X- _ O
nàng -X- _ O
mỏi -X- _ O
mòn -X- _ O
đợi -X- _ O
chờ -X- _ O
héo -X- _ O
hắt, -X- _ O
trốn -X- _ O
cha -X- _ O
mẹ -X- _ O
đi -X- _ O
tìm -X- _ O
người -X- _ O
yêu.. -X- _ O

Hoa -X- _ O
hậu -X- _ O
Ấn -X- _ B-LOCATION
Độ -X- _ I-LOCATION
lên -X- _ O
ngôi -X- _ O
đêm -X- _ O
hội -X- _ O
tài -X- _ O
năng -X- _ O
Miss -X- _ O
Earth.. -X- _ O

Sau -X- _ O
1 -X- _ O
tuần -X- _ O
làm -X- _ O
việc, -X- _ O
đúng -X- _ O
kỳ -X- _ O
nhập -X- _ O
hàng, -X- _ O
ông -X- _ O
Luận -X- _ O
và -X- _ O
các -X- _ O
nhân -X- _ O
viên -X- _ O
làm -X- _ O
việc -X- _ O
muộn.. -X- _ O

bơm -X- _ O
ngực -X- _ O
quá -X- _ O
lớn, -X- _ O
giờ -X- _ O
khiến -X- _ O
cho -X- _ O
chị -X- _ O
không -X- _ O
những -X- _ O
ăn -X- _ O
mặc -X- _ O
quần -X- _ O
áo -X- _ O
xấu, -X- _ O
ngực -X- _ O
lại -X- _ O
không -X- _ O
cân -X- _ O
đối -X- _ O
với -X- _ O
người -X- _ O
nên -X- _ O
đi -X- _ O
lại -X- _ O
có -X- _ O
vẻ -X- _ O
rất -X- _ O
nặng -X- _ O
nề.. -X- _ O

Nhiều -X- _ O
trẻ -X- _ O
mắc -X- _ O
các -X- _ O
bệnh -X- _ O
đường -X- _ O
hô -X- _ O
hấp -X- _ O
với -X- _ O
biểu -X- _ O
hiện -X- _ O
hắt -X- _ O
hơi, -X- _ O
sổ -X- _ O
mũi, -X- _ O
viêm -X- _ O
phế -X- _ O
quản -X- _ O
Trẻ -X- _ O
bị -X- _ O
hen -X- _ O
cũng -X- _ O
có -X- _ O
dấu -X- _ O
hiệu -X- _ O
tăng -X- _ O
lên.. -X- _ O

Không -X- _ O
lâu -X- _ O
sau -X- _ O
đó, -X- _ O
nam -X- _ O
ca -X- _ O
sĩ -X- _ O
điển -X- _ O
trai -X- _ O
xác -X- _ O
nhận -X- _ O
chia -X- _ O
tay -X- _ O
cựu -X- _ O
thành -X- _ O
viên -X- _ O
Mây -X- _ O
Trắng -X- _ O
và -X- _ O
đang -X- _ O
tìm -X- _ O
hiểu -X- _ O
người -X- _ O
mới -X- _ O
.. -X- _ O

Với -X- _ O
con -X- _ O
số -X- _ O
12 -X- _ O
triệu -X- _ O
người -X- _ O
bị -X- _ O
tăng -X- _ O
huyết -X- _ O
áp, -X- _ O
đây -X- _ O
là -X- _ O
bệnh -X- _ O
hàng -X- _ O
đầu -X- _ O
gây -X- _ O
tai -X- _ O
biến -X- _ O
mạch -X- _ O
máu -X- _ O
não, -X- _ O
nhồi -X- _ O
máu -X- _ O
cơ -X- _ O
tim -X- _ O
và -X- _ O
các -X- _ O
bệnh -X- _ O
tim -X- _ O
mạch -X- _ O
khác -X- _ O
khiến -X- _ O
hàng -X- _ O
trăm -X- _ O
ngàn -X- _ O
người -X- _ O
tàn -X- _ O
phế, -X- _ O
mất -X- _ O
sức -X- _ O
lao -X- _ O
động -X- _ O
mỗi -X- _ O
năm.. -X- _ O

Đất -X- _ O
trũng -X- _ O
không -X- _ O
trồng -X- _ O
được, -X- _ O
đất -X- _ O
khô -X- _ O
quá -X- _ O
cây -X- _ O
cũng -X- _ O
khó -X- _ O
sống.. -X- _ O

Đang -X- _ O
có -X- _ O
nhiều -X- _ O
nghi -X- _ O
ngờ -X- _ O
dành -X- _ O
cho -X- _ O
thầy -X- _ O
trò -X- _ O
HLV -X- _ O
Gareth -X- _ B-PERSON
Southgate, -X- _ I-PERSON
những -X- _ O
người -X- _ O
chuẩn -X- _ O
bị -X- _ O
có -X- _ O
2 -X- _ O
trận -X- _ O
giao -X- _ O
hữu -X- _ O
với -X- _ O
Đức -X- _ B-LOCATION
và -X- _ O
Brazil -X- _ B-LOCATION
trong -X- _ O
tháng -X- _ B-DATETIME
11 -X- _ I-DATETIME
này.. -X- _ I-DATETIME

Quá -X- _ O
trình -X- _ O
xây -X- _ O
dựng -X- _ O
hệ -X- _ O
thống -X- _ O
đào -X- _ O
tạo -X- _ O
trẻ -X- _ O
của -X- _ O
cử -X- _ O
tạ -X- _ O
Hà -X- _ B-LOCATION
Nội -X- _ I-LOCATION
dường -X- _ O
như -X- _ O
đang -X- _ O
đi -X- _ O
đúng -X- _ O
hướng.. -X- _ O

Những -X- _ O
chậu -X- _ O
cảnh -X- _ O
này -X- _ O
có -X- _ O
giá -X- _ O
thành -X- _ O
rất -X- _ O
cao -X- _ O
trên -X- _ O
, -X- _ O
như -X- _ O
chậu -X- _ O
bonsai -X- _ O
mini -X- _ O
này -X- _ O
giá -X- _ O
hơn -X- _ O
20 -X- _ O
triệu -X- _ O
đồng.. -X- _ O

"Nhưng -X- _ O
anh -X- _ O
có -X- _ O
sợ -X- _ O
khi -X- _ O
chuyển -X- _ O
qua -X- _ O
dòng -X- _ O
nhạc -X- _ O
tưởng -X- _ O
thì -X- _ O
dễ -X- _ O
hát -X- _ O
nhưng -X- _ O
khó -X- _ O
thành -X- _ O
công -X- _ O
sẽ -X- _ O
bị -X- _ O
cho -X- _ O
là -X- _ O
""đú"" -X- _ O
theo -X- _ O
nhiều -X- _ O
ca -X- _ O
sỹ -X- _ O
trẻ -X- _ O
bây -X- _ O
giờ -X- _ O
không -X- _ O
?." -X- _ O

Cầu -X- _ O
thủ -X- _ O
ngoại -X- _ O
thực -X- _ O
sự -X- _ O
có -X- _ O
chất -X- _ O
lượng -X- _ O
chỉ -X- _ O
có -X- _ O
Sim -X- _ B-PERSON
Woon -X- _ I-PERSON
Sub, -X- _ I-PERSON
còn -X- _ O
số -X- _ O
ngoại -X- _ O
binh -X- _ O
đi -X- _ O
mượn -X- _ O
thì -X- _ O
chán -X- _ O
quá.. -X- _ O

Không -X- _ O
có -X- _ O
cảm -X- _ O
giác -X- _ O
ngon -X- _ O
miệng.. -X- _ O

Mỗi -X- _ O
năm, -X- _ O
số -X- _ O
lượng -X- _ O
thí -X- _ O
sinh -X- _ O
đăng -X- _ O
ký -X- _ O
tham -X- _ O
gia -X- _ O
lại -X- _ O
nhiều -X- _ O
hơn, -X- _ O
chất -X- _ O
lượng -X- _ O
thí -X- _ O
sinh -X- _ O
cũng -X- _ O
tốt -X- _ O
hơn.. -X- _ O

Củ -X- _ O
khoai -X- _ O
dài -X- _ O
52 -X- _ O
cm -X- _ O
(Ảnh -X- _ O
Dân -X- _ B-ORGANIZATION
trí) -X- _ I-ORGANIZATION
.. -X- _ O

Sau -X- _ O
đó, -X- _ O
anh -X- _ O
tận -X- _ O
dụng -X- _ O
tốt -X- _ O
quyền -X- _ O
giao -X- _ O
bóng -X- _ O
để -X- _ O
kết -X- _ O
thúc -X- _ O
set -X- _ O
đấu.. -X- _ O

Nếu -X- _ O
không -X- _ O
đem -X- _ O
gang -X- _ O
tay -X- _ O
thì -X- _ O
phần -X- _ O
nào -X- _ O
hở -X- _ O
ra -X- _ O
ngoài, -X- _ O
đều -X- _ O
cảm -X- _ O
thấy -X- _ O
tê -X- _ O
cứng -X- _ O
vì -X- _ O
lạnh -X- _ O
giá -X- _ O
Vì -X- _ O
thế, -X- _ O
trước -X- _ O
khi -X- _ O
lái -X- _ O
xe, -X- _ O
các -X- _ O
chị -X- _ O
em -X- _ O
đều -X- _ O
phải -X- _ O
đeo -X- _ O
gang -X- _ O
tay -X- _ O
cẩn -X- _ O
thận.. -X- _ O

Gặp -X- _ O
vấn -X- _ O
đề -X- _ O
ở -X- _ O
lưng, -X- _ O
Vidic -X- _ B-PERSON
không -X- _ O
đóng -X- _ O
góp -X- _ O
gì -X- _ O
nhiều -X- _ O
cho -X- _ O
đội -X- _ O
bóng -X- _ O
mà -X- _ O
đóng -X- _ O
góp -X- _ O
cho -X- _ O
các -X- _ O
báo -X- _ O
lá -X- _ O
cải -X- _ O
nhiều -X- _ O
hơn -X- _ O
khi -X- _ O
đánh -X- _ O
nhau -X- _ O
với -X- _ O
tiền -X- _ O
đạo -X- _ O
Kezman -X- _ B-PERSON
trong -X- _ O
một -X- _ O
buổi -X- _ O
tập.. -X- _ O

Điểm -X- _ O
nhấn -X- _ O
của -X- _ O
Kingston -X- _ B-ORGANIZATION
Insider -X- _ I-ORGANIZATION
Premiere -X- _ I-ORGANIZATION
là -X- _ O
màn -X- _ O
trình -X- _ O
diễn -X- _ O
của -X- _ O
bộ -X- _ O
đôi -X- _ O
SSDNow -X- _ O
với -X- _ O
hai -X- _ O
cặp -X- _ O
người -X- _ O
mẫu -X- _ O
song -X- _ O
sinh.. -X- _ O

Cuộc -X- _ O
họp -X- _ O
báo -X- _ O
sau -X- _ O
đó -X- _ O
nhanh -X- _ O
chóng -X- _ O
kết -X- _ O
thúc -X- _ O
chưa -X- _ O
đầy -X- _ O
5 -X- _ O
phút -X- _ O
với -X- _ O
nhiều -X- _ O
thắc -X- _ O
mắc -X- _ O
của -X- _ O
các -X- _ O
phóng -X- _ O
viên -X- _ O
về -X- _ O
vụ -X- _ O
4 -X- _ O
cháu -X- _ O
bé -X- _ O
tử -X- _ O
vong -X- _ O
chưa -X- _ O
được -X- _ O
lãnh -X- _ O
đạo -X- _ O
bệnh -X- _ O
viện -X- _ O
giải -X- _ O
đáp.. -X- _ O

Buổi -X- _ O
tối, -X- _ O
Lý -X- _ B-PERSON
Láu -X- _ I-PERSON
tìm -X- _ O
một -X- _ O
cớ -X- _ O
nhỏ, -X- _ O
để -X- _ O
đến -X- _ O
nhà -X- _ O
sếp -X- _ O
- -X- _ O
Ta -X- _ O
biết -X- _ O
ông -X- _ O
đến, -X- _ O
không -X- _ O
phải -X- _ O
để -X- _ O
hỏi -X- _ O
thăm -X- _ O
sức -X- _ O
khỏe -X- _ O
của -X- _ O
ta.. -X- _ O

Báo -X- _ O
cáo -X- _ O
của -X- _ O
Liên -X- _ B-ORGANIZATION
hiệp -X- _ I-ORGANIZATION
quốc -X- _ I-ORGANIZATION
(UN) -X- _ B-ORGANIZATION
tại -X- _ O
cuộc -X- _ O
họp -X- _ O
Giảm -X- _ O
nhẹ -X- _ O
thiên -X- _ O
tai -X- _ O
do -X- _ O
UN -X- _ B-ORGANIZATION
tổ -X- _ O
chức -X- _ O
mới -X- _ O
đây -X- _ O
cũng -X- _ O
cho -X- _ O
thấy -X- _ O
những -X- _ O
con -X- _ O
số -X- _ O
tương -X- _ O
tự.. -X- _ O

Khách -X- _ O
hàng -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
trả -X- _ O
trước -X- _ O
40%, -X- _ O
phần -X- _ O
còn -X- _ O
lại -X- _ O
trả -X- _ O
góp.. -X- _ O

8h, -X- _ B-DATETIME
công -X- _ O
tác -X- _ O
chuẩn -X- _ O
bị -X- _ O
trục -X- _ O
vớt -X- _ O
được -X- _ O
tiến -X- _ O
hành, -X- _ O
lực -X- _ O
lượng -X- _ O
quân -X- _ O
khu -X- _ O
chia -X- _ O
làm -X- _ O
3 -X- _ O
vị -X- _ O
trí -X- _ O
và -X- _ O
mỗi -X- _ O
vị -X- _ O
trí -X- _ O
cách -X- _ O
nhau -X- _ O
500m.. -X- _ O

Ủng -X- _ O
hộ -X- _ O
việc -X- _ O
loại -X- _ O
bỏ -X- _ O
các -X- _ O
hình -X- _ O
thức -X- _ O
gia -X- _ O
đình -X- _ O
khác -X- _ O
được -X- _ O
xem -X- _ O
như -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
bước -X- _ O
lùi -X- _ O
trong -X- _ O
vấn -X- _ O
đề -X- _ O
quyền -X- _ O
của -X- _ O
người -X- _ O
đồng -X- _ O
tính, -X- _ O
song -X- _ O
tính -X- _ O
và -X- _ O
chuyển -X- _ O
giới.. -X- _ O

Tổ -X- _ O
chức -X- _ O
hội -X- _ O
nghị, -X- _ O
hội -X- _ O
thảo -X- _ O
trong -X- _ O
đó -X- _ O
có -X- _ O
mời -X- _ O
doanh -X- _ O
nghiệp -X- _ O
hai -X- _ O
nước -X- _ O
nhằm -X- _ O
giới -X- _ O
thiệu, -X- _ O
nắm -X- _ O
bắt -X- _ O
cơ -X- _ O
hội -X- _ O
đầu -X- _ O
tư -X- _ O
và -X- _ O
có -X- _ O
chính -X- _ O
sách -X- _ O
tháo -X- _ O
gỡ -X- _ O
khó -X- _ O
khăn, -X- _ O
thúc -X- _ O
đẩy -X- _ O
hợp -X- _ O
tác -X- _ O
kinh -X- _ O
doanh.. -X- _ O

Được -X- _ O
biết, -X- _ O
buổi -X- _ O
họp -X- _ O
fan -X- _ O
này -X- _ O
là -X- _ O
món -X- _ O
quà -X- _ O
Sơn -X- _ B-PERSON
Tùng -X- _ I-PERSON
M-TP -X- _ O
dành -X- _ O
tặng -X- _ O
cho -X- _ O
khán -X- _ O
giả -X- _ O
thủ -X- _ O
đô -X- _ O
để -X- _ O
gặp -X- _ O
gỡ, -X- _ O
giao -X- _ O
lưu -X- _ O
cùng -X- _ O
anh.. -X- _ O

Có -X- _ O
nhiều -X- _ O
cái -X- _ O
tôi -X- _ O
đã -X- _ O
làm -X- _ O
khác -X- _ O
đi, -X- _ O
nhưng -X- _ O
đành -X- _ O
bỏ -X- _ O
vì -X- _ O
chưa -X- _ O
hài -X- _ O
lòng -X- _ O
- -X- _ O
Lý -X- _ O
chia -X- _ O
sẻ.. -X- _ O

Củ -X- _ O
báng -X- _ O
chớ -X- _ O
nên -X- _ O
luộc -X- _ O
chung -X- _ O
với -X- _ O
nước -X- _ O
dừa -X- _ O
mà -X- _ O
mau -X- _ O
ngán.. -X- _ O

Honda -X- _ O
CR-V -X- _ O
Honda -X- _ O
CR-V -X- _ O
là -X- _ O
cái -X- _ O
tên -X- _ O
được -X- _ O
nhắc -X- _ O
đến -X- _ O
nhiều -X- _ O
nhất -X- _ O
trong -X- _ O
thời -X- _ O
gian -X- _ O
qua -X- _ O
khi -X- _ O
có -X- _ O
mức -X- _ O
giá -X- _ O
bán -X- _ O
lẻ -X- _ O
mới -X- _ O
giảm -X- _ O
kỷ -X- _ O
lục, -X- _ O
từ -X- _ O
110 -X- _ O
- -X- _ O
170 -X- _ O
triệu -X- _ O
đồng -X- _ O
tùy -X- _ O
từng -X- _ O
phiên -X- _ O
bản.. -X- _ O

Theo -X- _ O
ông -X- _ O
Sơn, -X- _ B-PERSON
dư -X- _ O
luận -X- _ O
và -X- _ O
nhân -X- _ O
dân -X- _ O
đòi -X- _ O
hỏi -X- _ O
dự -X- _ O
án -X- _ O
BOT -X- _ O
phải -X- _ O
minh -X- _ O
bạch -X- _ O
và -X- _ O
rõ -X- _ O
ràng.. -X- _ O

Sự -X- _ O
thay -X- _ O
đổi -X- _ O
lớn -X- _ O
về -X- _ O
kháng -X- _ O
nguyên -X- _ O
về -X- _ O
mặt -X- _ O
thường -X- _ O
là -X- _ O
kết -X- _ O
quả -X- _ O
của -X- _ O
hiện -X- _ O
tượng -X- _ O
lai -X- _ O
tạo -X- _ O
gene -X- _ O
giữa -X- _ O
các -X- _ O
phân -X- _ O
type -X- _ O
của -X- _ O
virus -X- _ O
cúm -X- _ O
A, -X- _ O
tạo -X- _ O
thành -X- _ O
dịch -X- _ O
lớn.. -X- _ O

Tên -X- _ O
trộm -X- _ O
khổ -X- _ O
sở -X- _ O
đáp: -X- _ O
- -X- _ O
Lúc -X- _ O
đầu -X- _ O
tôi -X- _ O
lấy -X- _ O
một -X- _ O
chiếc -X- _ O
váy -X- _ O
nhưng -X- _ O
vợ -X- _ O
tôi -X- _ O
không -X- _ O
thích -X- _ O
màu -X- _ O
đấy, -X- _ O
khi -X- _ O
tôi -X- _ O
quay -X- _ O
lại -X- _ O
đổi -X- _ O
chiếc -X- _ O
khác -X- _ O
thì -X- _ O
cô -X- _ O
ấy -X- _ O
lại -X- _ O
mặc -X- _ O
không -X- _ O
vừa, -X- _ O
đến -X- _ O
lần -X- _ O
đổi -X- _ O
thứ -X- _ O
ba -X- _ O
thì -X- _ O
bị -X- _ O
bắt.. -X- _ O

Anh -X- _ O
nhìn -X- _ O
nhận -X- _ O
vấn -X- _ O
đề -X- _ O
này -X- _ O
ra -X- _ O
sao -X- _ O
?. -X- _ O

Thông -X- _ O
qua -X- _ O
lễ -X- _ O
hội, -X- _ O
người -X- _ O
dân -X- _ O
càng -X- _ O
thêm -X- _ O
hiểu -X- _ O
về -X- _ O
những -X- _ O
đóng -X- _ O
góp -X- _ O
của -X- _ O
vị -X- _ O
anh -X- _ O
hùng -X- _ O
đất -X- _ O
nước -X- _ O
Trần -X- _ B-PERSON
Quốc -X- _ I-PERSON
Tuấn, -X- _ I-PERSON
từ -X- _ O
đó -X- _ O
tăng -X- _ O
thêm -X- _ O
tinh -X- _ O
thần -X- _ O
tự -X- _ O
tôn, -X- _ O
tự -X- _ O
cường -X- _ O
dân -X- _ O
tộc./.. -X- _ O

Lỗ -X- _ O
thủng -X- _ O
có -X- _ O
đường -X- _ O
kính -X- _ O
khoảng -X- _ O
60cm, -X- _ O
sâu -X- _ O
hơn -X- _ O
8m -X- _ O
xuất -X- _ O
hiện -X- _ O
trên -X- _ O
cầu.. -X- _ O

Quản -X- _ O
lý, -X- _ O
kiểm -X- _ O
soát -X- _ O
xuất -X- _ O
nhập -X- _ O
cảnh -X- _ O
trước -X- _ O
yêu -X- _ O
cầu -X- _ O
hội -X- _ O
nhập.. -X- _ O

Giờ -X- _ O
càng -X- _ O
nghĩ -X- _ O
em -X- _ O
càng -X- _ O
thấy -X- _ O
buồn -X- _ O
và -X- _ O
đau -X- _ O
lòng, -X- _ O
em -X- _ O
không -X- _ O
ngờ -X- _ O
hạnh -X- _ O
phúc -X- _ O
đến -X- _ O
với -X- _ O
em -X- _ O
ngắn -X- _ O
ngủi -X- _ O
đến -X- _ O
thế.. -X- _ O

Cô -X- _ O
giáo -X- _ O
của -X- _ O
Tân -X- _ O
Hoa -X- _ O
hậu -X- _ O
Đại -X- _ O
dương -X- _ O
nói -X- _ O
gì -X- _ O
khi -X- _ O
học -X- _ O
trò -X- _ O
bị -X- _ O
'ném -X- _ O
đá' -X- _ O
? -X- _ O
.. -X- _ O

Đôi -X- _ O
mắt -X- _ O
anh -X- _ O
sáng -X- _ O
lấp -X- _ O
lánh -X- _ O
niềm -X- _ O
vui -X- _ O
sau -X- _ O
cặp -X- _ O
kính -X- _ O
trắng.. -X- _ O

Một -X- _ O
Aguilera -X- _ B-PERSON
nồng -X- _ O
nhiệt, -X- _ O
bốc -X- _ O
lửa -X- _ O
và -X- _ O
đầy -X- _ O
khiêu -X- _ O
khích.. -X- _ O

Công -X- _ B-ORGANIZATION
ty -X- _ I-ORGANIZATION
TNHH -X- _ I-ORGANIZATION
Sambu -X- _ I-ORGANIZATION
Vina -X- _ I-ORGANIZATION
Sport: -X- _ I-ORGANIZATION
Hơn -X- _ O
2.000 -X- _ O
công -X- _ O
nhân -X- _ O
ngừng -X- _ O
việc.. -X- _ O

Để -X- _ O
rồi, -X- _ O
mỗi -X- _ O
khi, -X- _ O
họ -X- _ O
lại -X- _ O
khát -X- _ O
khao -X- _ O
về -X- _ O
Hà -X- _ B-LOCATION
Nội.. -X- _ I-LOCATION

Cũng -X- _ O
như -X- _ O
hiểu -X- _ O
hơn -X- _ O
về -X- _ O
một -X- _ O
con -X- _ O
người -X- _ O
luôn -X- _ O
vật -X- _ O
lộn -X- _ O
để -X- _ O
tồn -X- _ O
tại -X- _ O
và -X- _ O
khẳng -X- _ O
định -X- _ O
bản -X- _ O
thân -X- _ O
như -X- _ O
Mike -X- _ B-PERSON
Tyson -X- _ I-PERSON
Cuốn -X- _ O
sách -X- _ O
khép -X- _ O
lại -X- _ O
với -X- _ O
một -X- _ O
hành -X- _ O
trình -X- _ O
tái -X- _ O
sinh -X- _ O
mới -X- _ O
của -X- _ O
Mike -X- _ B-PERSON
Tyson.. -X- _ I-PERSON

Chú -X- _ O
rắn -X- _ O
này -X- _ O
quả -X- _ O
thật -X- _ O
to -X- _ O
gan!. -X- _ O

Tuy -X- _ O
nhiên, -X- _ O
tôi -X- _ O
xác -X- _ O
định -X- _ O
không -X- _ O
đi -X- _ O
hẳn -X- _ O
theo -X- _ O
nghệ -X- _ O
thuật.. -X- _ O

Thành -X- _ O
phố -X- _ O
cũng -X- _ O
đang -X- _ O
kêu -X- _ O
gọi -X- _ O
chuyển -X- _ O
dịch -X- _ O
cơ -X- _ O
cấu -X- _ O
ngành -X- _ O
nghề, -X- _ O
khuyến -X- _ O
khích -X- _ O
thu -X- _ O
hút -X- _ O
những -X- _ O
dự -X- _ O
án -X- _ O
ít -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
đất -X- _ O
và -X- _ O
thâm -X- _ O
dụng -X- _ O
lao -X- _ O
động.. -X- _ O

Hoa -X- _ O
trái -X- _ O
có -X- _ O
các -X- _ O
nhãn -X- _ O
3, -X- _ O
4 -X- _ O
hoặc -X- _ O
8 -X- _ O
được -X- _ O
trồng -X- _ O
theo -X- _ O
cách -X- _ O
thông -X- _ O
thường, -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
chứa -X- _ O
hóa -X- _ O
chất, -X- _ O
thuốc -X- _ O
trừ -X- _ O
sâu, -X- _ O
hoặc -X- _ O
bị -X- _ O
biến -X- _ O
đổi -X- _ O
gene.. -X- _ O

Chắc -X- _ O
chắn, -X- _ O
U23 -X- _ B-ORGANIZATION
VN -X- _ I-ORGANIZATION
sẽ -X- _ O
có -X- _ O
3 -X- _ O
điểm -X- _ O
nữa -X- _ O
sau -X- _ O
trận -X- _ O
đấu -X- _ O
này.. -X- _ O

Vào -X- _ O
một -X- _ O
ngày -X- _ O
nắng -X- _ O
đẹp, -X- _ O
biểu -X- _ O
tượng -X- _ O
thời -X- _ O
trang -X- _ O
của -X- _ O
nước -X- _ B-LOCATION
Ý -X- _ I-LOCATION
tung -X- _ O
tăng -X- _ O
dạo -X- _ O
chơi -X- _ O
cùng -X- _ O
set -X- _ O
đồ -X- _ O
white-on-white -X- _ O
vừa -X- _ O
tiểu -X- _ O
thư -X- _ O
lại -X- _ O
trẻ -X- _ O
trung.. -X- _ O

(Ngoisao.vn) -X- _ O
Vụ -X- _ O
việc -X- _ O
Đan -X- _ B-PERSON
Trường -X- _ I-PERSON
bị -X- _ O
fan -X- _ O
nữ -X- _ O
tống -X- _ O
tiền -X- _ O
càng -X- _ O
có -X- _ O
thêm -X- _ O
nhiều -X- _ O
diễn -X- _ O
biến -X- _ O
mới -X- _ O
phức -X- _ O
tạp -X- _ O
và -X- _ O
bất -X- _ O
lợi -X- _ O
cho -X- _ O
anh.. -X- _ O

Test -X- _ B-ORGANIZATION
Lab -X- _ I-ORGANIZATION
thực -X- _ O
sự -X- _ O
đánh -X- _ O
giá -X- _ O
cao -X- _ O
thiết -X- _ O
kế -X- _ O
lớp -X- _ O
bảo -X- _ O
vệ -X- _ O
màn -X- _ O
hình -X- _ O
của -X- _ O
Moto -X- _ O
M -X- _ O
bởi -X- _ O
dù -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
nhiều, -X- _ O
nhưng -X- _ O
vẫn -X- _ O
cho -X- _ O
cảm -X- _ O
giác -X- _ O
tương -X- _ O
tác -X- _ O
rất -X- _ O
mượt -X- _ O
và -X- _ O
ít -X- _ O
bám -X- _ O
dính -X- _ O
dấu -X- _ O
vân -X- _ O
tay.. -X- _ O

Các -X- _ O
pha -X- _ O
triển -X- _ O
khai -X- _ O
tấn -X- _ O
công -X- _ O
của -X- _ O
chuúg -X- _ O
ta -X- _ O
vẫn -X- _ O
khá -X- _ O
bế -X- _ O
tắc -X- _ O
trước -X- _ O
một -X- _ O
Thái -X- _ B-LOCATION
Lan -X- _ I-LOCATION
rất -X- _ O
biết -X- _ O
cách -X- _ O
chiếm -X- _ O
lĩnh -X- _ O
vị -X- _ O
trí -X- _ O
và -X- _ O
không -X- _ O
dễ -X- _ O
bị -X- _ O
đánh -X- _ O
lừa.. -X- _ O

Và -X- _ O
Solex -X- _ O
chính -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
trong -X- _ O
những -X- _ O
dòng -X- _ O
xe -X- _ O
đã -X- _ O
đạt -X- _ O
được -X- _ O
đẳng -X- _ O
cấp -X- _ O
xứng -X- _ O
đáng -X- _ O
với -X- _ O
tên -X- _ O
tuổi -X- _ O
của -X- _ O
mình.. -X- _ O

Từ -X- _ O
đó -X- _ O
không -X- _ O
ai -X- _ O
dám -X- _ O
ra -X- _ O
mặt -X- _ O
hay -X- _ O
lên -X- _ O
tiếng -X- _ O
can -X- _ O
ngăn -X- _ O
nữa.. -X- _ O

Tuy -X- _ O
nhiên, -X- _ O
giá -X- _ O
vàng -X- _ O
trong -X- _ O
nước -X- _ O
mấy -X- _ O
ngày -X- _ O
qua -X- _ O
liên -X- _ O
tục -X- _ O
tăng -X- _ O
giảm -X- _ O
ở -X- _ O
biên -X- _ O
độ -X- _ O
hẹp -X- _ O
khiến -X- _ O
cho -X- _ O
thị -X- _ O
trường -X- _ O
vẫn -X- _ O
trầm -X- _ O
lắng.. -X- _ O

Steve -X- _ B-PERSON
Kutner, -X- _ I-PERSON
người -X- _ O
đại -X- _ O
diện -X- _ O
của -X- _ O
Lampard, -X- _ B-PERSON
mới -X- _ O
đây -X- _ O
tiết -X- _ O
lộ -X- _ O
thân -X- _ O
chủ -X- _ O
mình -X- _ O
sẽ -X- _ O
không -X- _ O
được -X- _ O
trao -X- _ O
một -X- _ O
bản -X- _ O
hợp -X- _ O
đồng -X- _ O
mới.. -X- _ O

Hiện -X- _ O
tại, -X- _ O
ngoài -X- _ O
tàu -X- _ O
ngầm -X- _ O
Fateh, -X- _ O
Iran -X- _ B-LOCATION
còn -X- _ O
có -X- _ O
các -X- _ O
tàu -X- _ O
ngầm -X- _ O
mini -X- _ O
khác -X- _ O
như -X- _ O
Ghadir, -X- _ O
Qaaem -X- _ O
và -X- _ O
Nahang.. -X- _ O

5 -X- _ O
điểm -X- _ O
'check-in' -X- _ O
hè -X- _ O
thú -X- _ O
vị -X- _ O
cho -X- _ O
giới -X- _ O
trẻ.. -X- _ O

Đây -X- _ O
là -X- _ O
trận -X- _ O
thua -X- _ O
trắng -X- _ O
đầu -X- _ O
tiên -X- _ O
của -X- _ O
Sharapova -X- _ B-PERSON
kể -X- _ O
từ -X- _ O
khi -X- _ O
chính -X- _ O
thức -X- _ O
bước -X- _ O
vào -X- _ O
làng -X- _ O
quần -X- _ O
vợt -X- _ O
chuyên -X- _ O
nghiệp.. -X- _ O

Các -X- _ O
máy -X- _ O
chủ -X- _ O
DNS -X- _ O
có -X- _ O
lợi -X- _ O
thế -X- _ O
hơn -X- _ O
so -X- _ O
với -X- _ O
các -X- _ O
phần -X- _ O
mềm -X- _ O
kiểm -X- _ O
soát -X- _ O
khi -X- _ O
chúng -X- _ O
được -X- _ O
cấu -X- _ O
hình -X- _ O
trên -X- _ O
một -X- _ O
hệ -X- _ O
thống -X- _ O
máy -X- _ O
tính -X- _ O
hoặc -X- _ O
router.. -X- _ O

Chẳng -X- _ O
có -X- _ O
ai -X- _ O
sinh -X- _ O
ra -X- _ O
là -X- _ O
hợp -X- _ O
nhau -X- _ O
cả -X- _ O
thế -X- _ O
nên -X- _ O
trong -X- _ O
tình -X- _ O
yêu -X- _ O
cả -X- _ O
hai -X- _ O
cùng -X- _ O
phải -X- _ O
dung -X- _ O
hòa -X- _ O
tính -X- _ O
cách -X- _ O
cho -X- _ O
phù -X- _ O
hợp -X- _ O
nhau.. -X- _ O

Theo -X- _ O
Ngọc -X- _ B-PERSON
và -X- _ O
Thanh, -X- _ B-PERSON
hai -X- _ O
cô -X- _ O
đã -X- _ O
bị -X- _ O
đám -X- _ O
thanh -X- _ O
niên -X- _ O
thay -X- _ O
nhau -X- _ O
cưỡng -X- _ O
hiếp -X- _ O
(trừ -X- _ O
Đặng -X- _ B-PERSON
Hồng -X- _ I-PERSON
Phúc) -X- _ I-PERSON
.. -X- _ O

Chuỗi -X- _ O
bán -X- _ O
lẻ -X- _ O
RadioShack -X- _ B-ORGANIZATION
chuẩn -X- _ O
bị -X- _ O
đóng -X- _ O
cửa -X- _ O
1.430 -X- _ O
cửa -X- _ O
hàng.. -X- _ O

Nguồn: -X- _ O
Sài -X- _ B-LOCATION
Gòn -X- _ I-LOCATION
của -X- _ O
tôi -X- _ O
Bá -X- _ B-PERSON
Đạt -X- _ I-PERSON
(Theo -X- _ O
Sài -X- _ B-LOCATION
Gòn -X- _ I-LOCATION
trong -X- _ O
tôi). -X- _ O

Đầu -X- _ O
luôn -X- _ O
luôn -X- _ O
thẳng -X- _ O
hàng -X- _ O
với -X- _ O
thân -X- _ O
trong -X- _ O
suốt -X- _ O
quá -X- _ O
trình -X- _ O
bơi.. -X- _ O

So -X- _ O
với -X- _ O
giá -X- _ O
bánh -X- _ O
của -X- _ O
các -X- _ O
tiệm -X- _ O
cổ -X- _ O
truyền -X- _ O
khác, -X- _ O
bánh -X- _ O
Trung -X- _ O
thu -X- _ O
Phương -X- _ O
Soát -X- _ O
có -X- _ O
phần -X- _ O
đắt -X- _ O
hơn, -X- _ O
giá -X- _ O
khoảng -X- _ O
từ -X- _ O
50.000 -X- _ O
- -X- _ O
70.000 -X- _ O
đồng/chiếc.. -X- _ O

Cô -X- _ O
diện -X- _ O
váy -X- _ O
lệch -X- _ O
vai -X- _ O
đỏ -X- _ O
rực, -X- _ O
xách -X- _ O
túi -X- _ O
hàng -X- _ O
hiệu -X- _ O
đắt -X- _ O
đỏ.. -X- _ O

Bài -X- _ O
6: -X- _ O
Tay -X- _ O
nắm -X- _ O
tạ -X- _ O
ngang -X- _ O
tầm -X- _ O
vai, -X- _ O
ngửa -X- _ O
ngón -X- _ O
ra -X- _ O
mặt -X- _ O
trước, -X- _ O
hai -X- _ O
cánh -X- _ O
tay -X- _ O
song -X- _ O
song -X- _ O
đưa -X- _ O
thẳng -X- _ O
lên -X- _ O
trời.. -X- _ O

- -X- _ O
Hậu -X- _ O
trường -X- _ O
lúc -X- _ O
đó -X- _ O
mang -X- _ O
không -X- _ O
khí -X- _ O
rất -X- _ O
căng -X- _ O
thẳng, -X- _ O
vì -X- _ O
ai -X- _ O
ai -X- _ O
cũng -X- _ O
dành -X- _ O
sự -X- _ O
tập -X- _ O
trung, -X- _ O
tâm -X- _ O
lý -X- _ O
cho -X- _ O
phần -X- _ O
thi -X- _ O
của -X- _ O
từng -X- _ O
thí -X- _ O
sinh.. -X- _ O

Sơn -X- _ B-PERSON
sinh -X- _ O
ra -X- _ O
và -X- _ O
lớn -X- _ O
lên -X- _ O
từ -X- _ O
một -X- _ O
vùng -X- _ O
quê -X- _ O
trên -X- _ O
đất -X- _ B-LOCATION
Hà -X- _ I-LOCATION
Tĩnh.. -X- _ I-LOCATION

Bố -X- _ O
mẹ -X- _ O
David -X- _ B-PERSON
đã -X- _ O
ngoài -X- _ O
80 -X- _ O
tuổi, -X- _ O
ông -X- _ O
bà -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
điển -X- _ O
hình -X- _ O
cho -X- _ O
cuộc -X- _ O
sống -X- _ O
êm -X- _ O
đềm, -X- _ O
hạnh -X- _ O
phúc -X- _ O
như -X- _ O
vậy.. -X- _ O

Nhưng -X- _ O
cũng -X- _ O
tùy -X- _ O
theo -X- _ O
từng -X- _ O
nơi -X- _ O
làm -X- _ O
việc, -X- _ O
nếu -X- _ O
họ -X- _ O
sử -X- _ O
dụng -X- _ O
mỹ -X- _ O
phẩm -X- _ O
loại -X- _ O
tốt -X- _ O
thì -X- _ O
da -X- _ O
mặt -X- _ O
mình -X- _ O
cũng -X- _ O
đỡ -X- _ O
hơn.. -X- _ O

Anh -X- _ O
đã -X- _ O
cho -X- _ O
mọi -X- _ O
người -X- _ O
thấy -X- _ O
rõ -X- _ O
năng -X- _ O
lực, -X- _ O
sự -X- _ O
cố -X- _ O
gắng -X- _ O
hết -X- _ O
lòng -X- _ O
của -X- _ O
mình -X- _ O
để -X- _ O
không -X- _ O
phụ -X- _ O
công -X- _ O
mong -X- _ O
đợi -X- _ O
của -X- _ O
những -X- _ O
người -X- _ O
yêu -X- _ O
thương.. -X- _ O

Chúng -X- _ O
ta -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
chọn.. -X- _ O

Tôi -X- _ O
đến -X- _ O
muộn.. -X- _ O

So -X- _ O
với -X- _ O
giá -X- _ O
nhập -X- _ O
thì -X- _ O
giá -X- _ O
bán -X- _ O
chênh -X- _ O
giá -X- _ O
nhập -X- _ O
trung -X- _ O
bình -X- _ O
khoảng -X- _ O
1 -X- _ O
triệu -X- _ O
đồng/hộp.. -X- _ O

Những -X- _ O
mặt -X- _ O
hàng -X- _ O
sạch -X- _ O
hiện -X- _ O
nay -X- _ O
được -X- _ O
khá -X- _ O
nhiều -X- _ O
bạn -X- _ O
trẻ -X- _ O
quan -X- _ O
tâm.. -X- _ O

Nhưng -X- _ O
theo -X- _ O
cách -X- _ O
anh -X- _ O
nghĩ, -X- _ O
đàn -X- _ O
bà -X- _ O
hút -X- _ O
thuốc -X- _ O
là -X- _ O
dạng -X- _ O
hư -X- _ O
hỏng, -X- _ O
là -X- _ O
kiểu -X- _ O
không -X- _ O
thể -X- _ O
chấp -X- _ O
nhận -X- _ O
được, -X- _ O
nhât -X- _ O
là -X- _ O
con -X- _ O
gái -X- _ O
thì -X- _ O
tôi -X- _ O
không -X- _ O
đồng -X- _ O
tình.. -X- _ O

Sau -X- _ O
khi -X- _ O
săm -X- _ O
soi -X- _ O
cả -X- _ O
đống -X- _ O
hàng -X- _ O
hóa -X- _ O
mà -X- _ O
người -X- _ O
phụ -X- _ O
nữ -X- _ O
bán -X- _ O
hàng -X- _ O
rong -X- _ O
mang -X- _ O
trên -X- _ O
người, -X- _ O
nhóm -X- _ O
bạn -X- _ O
trẻ -X- _ O
ỉ -X- _ O
ôi -X- _ O
chê -X- _ O
bai -X- _ O
rồi -X- _ O
vứt -X- _ O
toẹt -X- _ O
trả -X- _ O
lại.. -X- _ O

Từ -X- _ O
lá -X- _ O
đơn -X- _ O
ly -X- _ O
hôn -X- _ O
của -X- _ O
ông -X- _ O
già -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
thấy, -X- _ O
đôi -X- _ O
vợ -X- _ O
chồng -X- _ O
này -X- _ O
đã -X- _ O
từng -X- _ O
tái -X- _ O
hôn, -X- _ O
bây -X- _ O
giờ -X- _ O
hai -X- _ O
ông -X- _ O
bà -X- _ O
già -X- _ O
bất -X- _ O
chấp -X- _ O
ngăn -X- _ O
cản -X- _ O
của -X- _ O
con -X- _ O
cháu, -X- _ O
đòi -X- _ O
ly -X- _ O
hôn.. -X- _ O

Bệnh -X- _ O
lãnh -X- _ O
cảm -X- _ O
có -X- _ O
nguyên -X- _ O
nhân -X- _ O
tâm -X- _ O
lý -X- _ O
và -X- _ O
nguyên -X- _ O
nhân -X- _ O
sinh -X- _ O
lý.. -X- _ O

Một -X- _ O
người -X- _ O
sống -X- _ O
trọn -X- _ O
đời -X- _ O
ở -X- _ O
một -X- _ O
nơi -X- _ O
như -X- _ O
thế -X- _ O
mà -X- _ O
đến -X- _ O
tận -X- _ O
hôm -X- _ O
nay -X- _ O
vẫn -X- _ O
lạ -X- _ O
lẫm -X- _ O
đi -X- _ O
tới -X- _ O
đi -X- _ O
lui -X- _ O
thì -X- _ O
có -X- _ O
là -X- _ O
chuyện -X- _ O
lạ -X- _ O
?. -X- _ O

Họ -X- _ O
đang -X- _ O
có -X- _ O
lực -X- _ O
lượng -X- _ O
mạnh -X- _ O
và -X- _ O
đồng -X- _ O
đều -X- _ O
nhất -X- _ O
nước -X- _ O
Anh, -X- _ B-LOCATION
và -X- _ O
thậm -X- _ O
chí -X- _ O
cả -X- _ O
trên -X- _ O
thế -X- _ O
giới.. -X- _ O

Những -X- _ O
diễn -X- _ O
biến -X- _ O
mới -X- _ O
nhất -X- _ O
tại -X- _ O
dải -X- _ O
Gaza -X- _ B-LOCATION
làm -X- _ O
mờ -X- _ O
hy -X- _ O
vọng -X- _ O
thỏa -X- _ O
thuận -X- _ O
ngừng -X- _ O
bắn -X- _ O
nhân -X- _ O
đạo -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
được -X- _ O
gia -X- _ O
hạn.. -X- _ O

Anh -X- _ O
từng -X- _ O
tâm -X- _ O
sự, -X- _ O
dù -X- _ O
phải -X- _ O
thức -X- _ O
đêm -X- _ O
trông -X- _ O
con, -X- _ O
cho -X- _ O
con -X- _ O
ăn -X- _ O
nhưng -X- _ O
nam -X- _ O
ca -X- _ O
sĩ -X- _ O
vẫn -X- _ O
thấy -X- _ O
hạnh -X- _ O
phúc -X- _ O
và -X- _ O
coi -X- _ O
đó -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
điều -X- _ O
thiêng -X- _ O
liêng.. -X- _ O

Dư -X- _ O
luận -X- _ O
quan -X- _ O
tâm -X- _ O
lắm -X- _ O
, -X- _ O
nữ -X- _ O
phóng -X- _ O
viên -X- _ O
cho -X- _ O
biết.. -X- _ O

Cá -X- _ O
nhân, -X- _ O
tổ -X- _ O
chức -X- _ O
không -X- _ O
phải -X- _ O
bỏ -X- _ O
tiền -X- _ O
để -X- _ O
được -X- _ O
tập -X- _ O
huấn -X- _ O
pháp -X- _ O
luật -X- _ O
.. -X- _ O

Bản -X- _ O
thân -X- _ O
tôi -X- _ O
phải -X- _ O
chứng -X- _ O
minh -X- _ O
cho -X- _ O
mọi -X- _ O
người -X- _ O
hiểu -X- _ O
đây -X- _ O
chỉ -X- _ O
là -X- _ O
hiểu -X- _ O
lầm.. -X- _ O

Đành -X- _ O
rằng, -X- _ O
đóng -X- _ O
thuế -X- _ O
đất -X- _ O
là -X- _ O
trách -X- _ O
nhiệm -X- _ O
của -X- _ O
DN -X- _ O
song -X- _ O
việc -X- _ O
tăng -X- _ O
thuế -X- _ O
cũng -X- _ O
cần -X- _ O
phải -X- _ O
có -X- _ O
lộ -X- _ O
trình -X- _ O
- -X- _ O
vị -X- _ O
giám -X- _ O
đốc -X- _ O
này -X- _ O
bức -X- _ O
xúc.. -X- _ O

Bây -X- _ O
giờ, -X- _ O
mọi -X- _ O
chuyện -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
sụp -X- _ O
đổ -X- _ O
chỉ -X- _ O
trong -X- _ O
5 -X- _ O
ngày.. -X- _ O

Như -X- _ O
vậy, -X- _ O
tính -X- _ O
từ -X- _ O
khi -X- _ O
dịch -X- _ O
xuất -X- _ O
hiện -X- _ O
vào -X- _ O
năm -X- _ B-DATETIME
2016, -X- _ I-DATETIME
có -X- _ O
tổng -X- _ O
cộng -X- _ O
210 -X- _ O
trường -X- _ O
hợp -X- _ O
dương -X- _ O
tính -X- _ O
với -X- _ O
loại -X- _ O
virus -X- _ O
này.. -X- _ O

Khác -X- _ O
với -X- _ O
mọi -X- _ O
năm, -X- _ O
điểm -X- _ O
chênh -X- _ O
lệch -X- _ O
2 -X- _ O
điểm -X- _ O
mới -X- _ O
được -X- _ O
phúc -X- _ O
khảo -X- _ O
thì -X- _ O
năm -X- _ O
nay -X- _ O
chỉ -X- _ O
cần -X- _ O
1 -X- _ O
điểm -X- _ O
trở -X- _ O
lên.. -X- _ O

Phương -X- _ B-PERSON
Thúy, -X- _ I-PERSON
Trang -X- _ B-PERSON
Lê, -X- _ I-PERSON
Hana -X- _ B-PERSON
Giang -X- _ I-PERSON
Anh, -X- _ I-PERSON
Thủy -X- _ B-PERSON
Triều, -X- _ I-PERSON
Bích -X- _ B-PERSON
Hạnh,... -X- _ I-PERSON
là -X- _ O
những -X- _ O
cô -X- _ O
gái -X- _ O
đam -X- _ O
mê -X- _ O
tập -X- _ O
luyện, -X- _ O
sở -X- _ O
hữu -X- _ O
vóc -X- _ O
dáng -X- _ O
lý -X- _ O
tưởng -X- _ O
được -X- _ O
nhiều -X- _ O
người -X- _ O
yêu -X- _ O
thích.. -X- _ O

Hiện -X- _ O
trường -X- _ O
để -X- _ O
lại -X- _ O
là -X- _ O
một -X- _ O
chiếc -X- _ O
xe -X- _ O
taxi -X- _ O
của -X- _ O
hãng -X- _ O
Mai -X- _ B-PERSON
Linh -X- _ I-PERSON
BKS -X- _ O
37A-053.04 -X- _ O
biến -X- _ O
dạng -X- _ O
toàn -X- _ O
bộ -X- _ O
phần -X- _ O
đuôi -X- _ O
xe.. -X- _ O

Cũng -X- _ O
chính -X- _ O
vì -X- _ O
vậy -X- _ O
sau -X- _ O
khi -X- _ O
về -X- _ O
hưu, -X- _ O
nhà -X- _ O
anh -X- _ O
vẫn -X- _ O
luôn -X- _ O
là -X- _ O
nơi -X- _ O
hội -X- _ O
tụ -X- _ O
của -X- _ O
nhân -X- _ O
viên -X- _ O
cũ -X- _ O
và -X- _ O
bạn -X- _ O
bè.. -X- _ O

Một -X- _ O
cách -X- _ O
tổng -X- _ O
quát, -X- _ O
SonicSpy -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
được -X- _ O
các -X- _ O
hacker -X- _ O
điều -X- _ O
khiển -X- _ O
để -X- _ O
thực -X- _ O
hiện -X- _ O
tới -X- _ O
73 -X- _ O
mệnh -X- _ O
lệnh -X- _ O
khác -X- _ O
nhau!. -X- _ O

Tập -X- _ O
trung -X- _ O
tại -X- _ O
Trung -X- _ B-ORGANIZATION
tâm -X- _ I-ORGANIZATION
HLTTQG -X- _ I-ORGANIZATION
1. -X- _ I-ORGANIZATION

Tối -X- _ O
không -X- _ O
ngủ -X- _ O
được, -X- _ O
em -X- _ O
cứ -X- _ O
đi -X- _ O
ngoài -X- _ O
đường.. -X- _ O

Do -X- _ O
chủ -X- _ O
quan -X- _ O
không -X- _ O
đến -X- _ O
cơ -X- _ O
sở -X- _ O
y -X- _ O
tế -X- _ O
chích -X- _ O
ngừa -X- _ O
và -X- _ O
chăm -X- _ O
sóc -X- _ O
vết -X- _ O
thương, -X- _ O
nên -X- _ O
sau -X- _ O
đó -X- _ O
cô -X- _ O
bị -X- _ O
uốn -X- _ O
ván.. -X- _ O

QĐND -X- _ O
- -X- _ O
Người -X- _ O
ta -X- _ O
vẫn -X- _ O
bảo -X- _ O
chuyên -X- _ O
môn -X- _ O
báo -X- _ O
vụ -X- _ O
là -X- _ O
cái -X- _ O
anh -X- _ O
thuộc -X- _ O
dạng -X- _ O
xương -X- _ O
và -X- _ O
cực -X- _ O
nhất -X- _ O
đối -X- _ O
với -X- _ O
bộ -X- _ O
đội -X- _ O
thông -X- _ O
tin.. -X- _ O

Gặp -X- _ O
nhau, -X- _ O
sau -X- _ O
vài -X- _ O
câu -X- _ O
giới -X- _ O
thiệu -X- _ O
ngắn, -X- _ O
chúng -X- _ O
tôi -X- _ O
đã -X- _ O
sớm -X- _ O
trở -X- _ O
nên -X- _ O
thân -X- _ O
thiện -X- _ O
bởi -X- _ O
chúng -X- _ O
tôi -X- _ O
đều -X- _ O
thật -X- _ O
bụng -X- _ O
muốn -X- _ O
tìm -X- _ O
hiểu -X- _ O
cái -X- _ O
thú -X- _ O
ăn -X- _ O
uống -X- _ O
của -X- _ O
nhau.. -X- _ O

Còn -X- _ O
Palm -X- _ O
webOS -X- _ B-PERSON
vẫn -X- _ O
giữ -X- _ O
nguyên -X- _ O
con -X- _ O
số -X- _ O
0%.. -X- _ O

"Mùa -X- _ O
hè -X- _ O
luôn -X- _ O
được -X- _ O
coi -X- _ O
là -X- _ O
thời -X- _ O
điểm -X- _ O
làm -X- _ O
ăn -X- _ O
của -X- _ O
những -X- _ O
""quả -X- _ O
bom -X- _ O
tấn -X- _ O
điện -X- _ O
ảnh"".." -X- _ O

Nhấn -X- _ O
về -X- _ O
hướng -X- _ O
này, -X- _ O
bà -X- _ O
nói -X- _ O
thêm: -X- _ O
Hãy -X- _ O
mạnh -X- _ O
dạn -X- _ O
đi -X- _ O
ngược -X- _ O
chiều -X- _ O
nếu -X- _ O
đúng -X- _ O
và -X- _ O
thể -X- _ O
hiện -X- _ O
chính -X- _ O
kiến -X- _ O
của -X- _ O
mình!. -X- _ O

Những -X- _ O
hành -X- _ O
động -X- _ O
man -X- _ O
rợ -X- _ O
của -X- _ O
những -X- _ O
kẻ -X- _ O
sát -X- _ O
nhân -X- _ O
mang -X- _ O
tên -X- _ O
người -X- _ O
chồng -X- _ O
đều -X- _ O
sẽ -X- _ O
bị -X- _ O
pháp -X- _ O
luật -X- _ O
trưng -X- _ O
trị -X- _ O
một -X- _ O
cách -X- _ O
thích -X- _ O
đáng.. -X- _ O

Trước -X- _ O
hết -X- _ O
là -X- _ O
kinh -X- _ O
doanh -X- _ O
ngoại -X- _ O
tệ.. -X- _ O

Sau -X- _ O
khi -X- _ O
xem -X- _ O
kịch, -X- _ O
tôi -X- _ O
nhớ -X- _ O
đến -X- _ O
câu -X- _ O
chuyện -X- _ O
Trầu -X- _ O
cau -X- _ O
của -X- _ O
nước -X- _ O
ta -X- _ O
và -X- _ O
cứ -X- _ O
thế -X- _ O
viết -X- _ O
ra.. -X- _ O

Chiếc -X- _ O
hybrid -X- _ O
XR3 -X- _ O
ứng -X- _ O
dụng -X- _ O
công -X- _ O
nghệ -X- _ O
mới -X- _ O
nhất.. -X- _ O

Hà -X- _ B-LOCATION
Nội -X- _ I-LOCATION
phố -X- _ O
đẹp -X- _ O
trầm -X- _ O
mặc, -X- _ O
cũ -X- _ O
kỹ, -X- _ O
gợi -X- _ O
thương -X- _ O
gợi -X- _ O
nhớ -X- _ O
là -X- _ O
điều -X- _ O
có -X- _ O
thật.. -X- _ O

Chương -X- _ O
trình -X- _ O
Autism -X- _ O
Speaks -X- _ O
tìm -X- _ O
đến -X- _ O
với -X- _ O
Google -X- _ B-ORGANIZATION
như -X- _ O
một -X- _ O
giải -X- _ O
pháp -X- _ O
nhằm -X- _ O
lưu -X- _ O
trữ -X- _ O
và -X- _ O
quản -X- _ O
lý -X- _ O
cơ -X- _ O
sở -X- _ O
dữ -X- _ O
liệu -X- _ O
với -X- _ O
kích -X- _ O
thước -X- _ O
khổng -X- _ O
lồ.. -X- _ O

"Và -X- _ O
nạn -X- _ O
nhân -X- _ O
đầu -X- _ O
tiên -X- _ O
cho -X- _ O
sự -X- _ O
trở -X- _ O
lại -X- _ O
này -X- _ O
của -X- _ O
nhóm -X- _ O
""dao -X- _ O
Thái -X- _ B-LOCATION
Lan"" -X- _ I-LOCATION
là -X- _ O
một -X- _ O
người -X- _ O
đàn -X- _ O
ông -X- _ O
khoảng -X- _ O
chừng -X- _ O
trên -X- _ O
40 -X- _ O
tuổi -X- _ O
với -X- _ O
hơn -X- _ O
17 -X- _ O
vết -X- _ O
thương -X- _ O
do -X- _ O
dao -X- _ O
Thái -X- _ B-LOCATION
Lan -X- _ I-LOCATION
lưỡi -X- _ O
ngắn -X- _ O
để -X- _ O
lại -X- _ O
chi -X- _ O
chít -X- _ O
trên -X- _ O
bả -X- _ O
vai -X- _ O
phải.." -X- _ O

Không -X- _ O
biết -X- _ O
những -X- _ O
cuộc -X- _ O
đi -X- _ O
ấy -X- _ O
đến -X- _ O
đâu, -X- _ O
mẹ -X- _ O
chỉ -X- _ O
biết -X- _ O
khi -X- _ O
báo -X- _ O
tử -X- _ O
con -X- _ O
hy -X- _ O
sinh -X- _ O
tại -X- _ O
Mặt -X- _ B-LOCATION
trận -X- _ I-LOCATION
phía -X- _ I-LOCATION
Mam -X- _ I-LOCATION
.. -X- _ O

Còn -X- _ O
hàng -X- _ O
trăm -X- _ O
mối -X- _ O
hiểm -X- _ O
nguy -X- _ O
khác -X- _ O
rình -X- _ O
rập -X- _ O
người -X- _ O
thủy -X- _ O
thủ.. -X- _ O

Điều -X- _ O
này -X- _ O
không -X- _ O
có -X- _ O
gì -X- _ O
bất -X- _ O
thường -X- _ O
mà -X- _ O
đều -X- _ O
có -X- _ O
nguyên -X- _ O
nhân.. -X- _ O

(Nguồn: -X- _ O
AFP/TTXVN) -X- _ B-ORGANIZATION
Gần -X- _ O
6% -X- _ O
số -X- _ O
ca -X- _ O
nhiễm -X- _ O
ung -X- _ O
thư -X- _ O
mới -X- _ O
được -X- _ O
chẩn -X- _ O
đoán -X- _ O
trong -X- _ O
năm -X- _ O
2012, -X- _ B-DATETIME
tương -X- _ O
đương -X- _ O
khoảng -X- _ O
800.000 -X- _ O
trường -X- _ O
hợp, -X- _ O
là -X- _ O
do -X- _ O
các -X- _ O
bệnh -X- _ O
tiểu -X- _ O
đường -X- _ O
và -X- _ O
thừa -X- _ O
cân.. -X- _ O

Cái -X- _ O
gì -X- _ O
rồi -X- _ O
cũng -X- _ O
sẽ -X- _ O
có -X- _ O
lúc -X- _ O
đạt -X- _ O
đỉnh -X- _ O
điểm -X- _ O
và -X- _ O
bước -X- _ O
qua -X- _ O
giai -X- _ O
đoạn -X- _ O
thoái -X- _ O
trào, -X- _ O
mà -X- _ O
trò -X- _ O
chơi -X- _ O
này -X- _ O
thì -X- _ O
khó -X- _ O
có -X- _ O
thể -X- _ O
phát -X- _ O
triển -X- _ O
cho -X- _ O
hay -X- _ O
hơn -X- _ O
nữa.. -X- _ O

Nó -X- _ O
đã -X- _ O
nhìn -X- _ O
thấy -X- _ O
mẹ -X- _ O
nó -X- _ O
và -X- _ O
người -X- _ O
đàn -X- _ O
ông -X- _ O
ấy -X- _ O
bày -X- _ O
tỏ -X- _ O
yêu -X- _ O
đương -X- _ O
với -X- _ O
nhau -X- _ O
từ -X- _ O
ánh -X- _ O
mắt -X- _ O
đến -X- _ O
hành -X- _ O
động.. -X- _ O

Thanh -X- _ O
niên -X- _ O
trong -X- _ O
làng -X- _ O
thường -X- _ O
hay -X- _ O
rủ -X- _ O
nhau -X- _ O
vào -X- _ O
sâu -X- _ O
trong -X- _ O
núi -X- _ O
để -X- _ O
đào -X- _ O
vàng -X- _ O
vì -X- _ O
đã -X- _ O
có -X- _ O
nhiều -X- _ O
người -X- _ O
đào -X- _ O
được -X- _ O
và -X- _ O
thay -X- _ O
đổi -X- _ O
cuộc -X- _ O
sống -X- _ O
hoàn -X- _ O
toàn.. -X- _ O

Giữ -X- _ O
vững, -X- _ O
nâng -X- _ O
cao -X- _ O
chất -X- _ O
lượng -X- _ O
ở -X- _ O
các -X- _ O
xã -X- _ O
đạt -X- _ O
chuẩn -X- _ O
nông -X- _ O
thôn -X- _ O
mới.. -X- _ O

Ông -X- _ O
trời -X- _ O
rất -X- _ O
mực -X- _ O
thơ -X- _ O
ngây, -X- _ O
Bà -X- _ O
trời -X- _ O
rất -X- _ O
mực -X- _ O
dằng -X- _ O
dai -X- _ O
liên -X- _ O
tồn.. -X- _ O

Ngoài -X- _ O
ra, -X- _ O
có -X- _ O
1.440.527 -X- _ O
trái -X- _ O
phiếu -X- _ O
được -X- _ O
giao -X- _ O
dịch -X- _ O
thỏa -X- _ O
thuận.. -X- _ O

Chị -X- _ O
giải -X- _ O
thích -X- _ O
thế -X- _ O
nào -X- _ O
?. -X- _ O

"19 -X- _ O
thí -X- _ O
sinh -X- _ O
tuổi -X- _ O
từ -X- _ O
17 -X- _ O
đến -X- _ O
62 -X- _ O
đã -X- _ O
lọt -X- _ O
vào -X- _ O
vòng -X- _ O
chung -X- _ O
kết -X- _ O
cuộc -X- _ O
thi -X- _ O
dành -X- _ O
riêng -X- _ O
cho -X- _ O
những -X- _ O
người -X- _ O
đẹp -X- _ O
""nhân -X- _ O
tạo"".." -X- _ O

Thống -X- _ O
kê, -X- _ O
có -X- _ O
đến -X- _ O
202 -X- _ O
mã -X- _ O
chứng -X- _ O
khoán -X- _ O
trên -X- _ O
sàn -X- _ O
TPHCM -X- _ O
giảm -X- _ O
giá -X- _ O
trong -X- _ O
khi -X- _ O
chỉ -X- _ O
22 -X- _ O
mã -X- _ O
tăng -X- _ O
giá, -X- _ O
trong -X- _ O
đó -X- _ O
chỉ -X- _ O
có -X- _ O
vài -X- _ O
cổ -X- _ O
phiếu -X- _ O
nhỏ -X- _ O
như -X- _ O
ALP, -X- _ O
ICF, -X- _ O
L10... -X- _ O
tăng -X- _ O
giá -X- _ O
trần.. -X- _ O

"Anh -X- _ O
ấy -X- _ O
có -X- _ O
trái -X- _ O
tim -X- _ O
lớn -X- _ O
và -X- _ O
luôn -X- _ O
cố -X- _ O
gắng -X- _ O
nhìn -X- _ O
thấy -X- _ O
những -X- _ O
điểm -X- _ O
tốt -X- _ O
ở -X- _ O
mọi -X- _ O
người -X- _ O
thậm -X- _ O
chí -X- _ O
kể -X- _ O
cả -X- _ O
khi -X- _ O
tất -X- _ O
cả -X- _ O
mọi -X- _ O
người -X- _ O
đều -X- _ O
nói -X- _ O
người -X- _ O
đó -X- _ O
bị -X- _ O
điên -X- _ O
hoặc -X- _ O
người -X- _ O
đó -X- _ O
không -X- _ O
đáng -X- _ O
tin.""." -X- _ O

Đồng -X- _ O
quan -X- _ O
điểm -X- _ O
này, -X- _ O
hầu -X- _ O
hết -X- _ O
doanh -X- _ O
nghiệp -X- _ O
kinh -X- _ O
doanh -X- _ O
đều -X- _ O
đánh -X- _ O
giá -X- _ O
về -X- _ O
thông -X- _ O
báo -X- _ O
ngừng -X- _ O
xuất -X- _ O
khẩu -X- _ O
sang -X- _ O
Việt -X- _ B-LOCATION
Nam -X- _ I-LOCATION
của -X- _ O
các -X- _ O
doanh -X- _ O
nghiệp -X- _ O
nhập -X- _ O
khẩu -X- _ O
vào -X- _ O
thời -X- _ O
điểm -X- _ O
này, -X- _ O
chỉ -X- _ O
là -X- _ O
chiêu -X- _ O
giữ -X- _ O
giá -X- _ O
cho -X- _ O
các -X- _ O
mẫu -X- _ O
xe -X- _ O
lắp -X- _ O
ráp -X- _ O
trong -X- _ O
nước.. -X- _ O

Đứa -X- _ O
trẻ -X- _ O
nhanh -X- _ O
chóng -X- _ O
được -X- _ O
vớt -X- _ O
lên -X- _ O
và -X- _ O
đưa -X- _ O
vào -X- _ O
cấp -X- _ O
cứu -X- _ O
tại -X- _ O
Trạm -X- _ O
y -X- _ O
tế -X- _ O
phường -X- _ O
Hưng -X- _ O
Thạnh -X- _ O
trong -X- _ O
tình -X- _ O
trạng -X- _ O
lạnh -X- _ O
cóng, -X- _ O
toàn -X- _ O
thân -X- _ O
tím -X- _ O
tái, -X- _ O
bánh -X- _ O
nhau, -X- _ O
rốn -X- _ O
chưa -X- _ O
được -X- _ O
cắt.. -X- _ O

Họ -X- _ O
đã -X- _ O
may -X- _ O
mắn -X- _ O
thoát -X- _ O
chết -X- _ O
nhưng -X- _ O
vẫn -X- _ O
không -X- _ O
nguôi -X- _ O
trăn -X- _ O
trở, -X- _ O
bởi -X- _ O
hung -X- _ O
thủ -X- _ O
còn -X- _ O
nằm -X- _ O
ngoài -X- _ O
vòng -X- _ O
pháp -X- _ O
luật.. -X- _ O

Hai -X- _ O
công -X- _ O
ty -X- _ O
này -X- _ O
đại -X- _ O
diện -X- _ O
cho -X- _ O
toàn -X- _ O
thể -X- _ O
thị -X- _ O
trường -X- _ O
điện -X- _ O
thoại -X- _ O
cao -X- _ O
cấp -X- _ O
luôn -X- _ O
được -X- _ O
sự -X- _ O
hưởng -X- _ O
ứng -X- _ O
của -X- _ O
các -X- _ O
lập -X- _ O
trình -X- _ O
viên -X- _ O
và -X- _ O
xu -X- _ O
hướng -X- _ O
thiết -X- _ O
kế -X- _ O
này -X- _ O
chắc -X- _ O
hẳn -X- _ O
sẽ -X- _ O
là -X- _ O
tiêu -X- _ O
chuẩn -X- _ O
trong -X- _ O
nhiều -X- _ O
năm -X- _ O
nữa.. -X- _ O

Bước -X- _ O
vào -X- _ O
trận -X- _ O
đấu, -X- _ O
Nole -X- _ B-PERSON
đã -X- _ O
khởi -X- _ O
đầu -X- _ O
không -X- _ O
thật -X- _ O
sự -X- _ O
tốt -X- _ O
khi -X- _ O
bị -X- _ O
dẫn -X- _ O
15-40 -X- _ O
và -X- _ O
đối -X- _ O
diện -X- _ O
2 -X- _ O
nguy -X- _ O
cơ -X- _ O
mất -X- _ O
break.. -X- _ O

Thế -X- _ O
này -X- _ O
bạn -X- _ O
ạ, -X- _ O
ngay -X- _ O
từ -X- _ O
khi -X- _ O
người -X- _ O
ta -X- _ O
đọc -X- _ O
những -X- _ O
trang -X- _ O
đầu -X- _ O
tiên, -X- _ O
người -X- _ O
ta -X- _ O
đã -X- _ O
bảo -X- _ O
20 -X- _ O
năm -X- _ O
nữa.. -X- _ O

Ước -X- _ O
tính -X- _ O
có -X- _ O
khoảng -X- _ O
75,8 -X- _ O
triệu -X- _ O
lít -X- _ O
thuốc -X- _ O
diệt -X- _ O
cỏ -X- _ O
được -X- _ O
rải -X- _ O
xuống -X- _ O
gần -X- _ O
2,6 -X- _ O
triệu -X- _ O
héc -X- _ O
ta -X- _ O
đất -X- _ O
tại -X- _ O
Việt -X- _ B-LOCATION
Nam -X- _ I-LOCATION
giai -X- _ O
đoạn -X- _ O
1962-1973.. -X- _ O

Photo -X- _ O
: -X- _ O
Hòa -X- _ B-PERSON
Nguyễn -X- _ I-PERSON
Vi -X- _ I-PERSON
An. -X- _ I-PERSON

Sau -X- _ O
nhiều -X- _ O
ngày -X- _ O
tích -X- _ O
cực -X- _ O
huy -X- _ O
động -X- _ O
lực -X- _ O
lượng -X- _ O
san -X- _ O
gạt, -X- _ O
các -X- _ O
tuyến -X- _ O
đường -X- _ O
về -X- _ O
cơ -X- _ O
bản -X- _ O
đã -X- _ O
thông -X- _ O
tuyến.. -X- _ O

Phim -X- _ O
có -X- _ O
sự -X- _ O
tham -X- _ O
gia -X- _ O
của -X- _ O
dàn -X- _ O
diễn -X- _ O
viên -X- _ O
trẻ -X- _ O
như -X- _ O
Miu -X- _ B-PERSON
Lê, -X- _ I-PERSON
Ngô -X- _ B-PERSON
Kiến -X- _ I-PERSON
Huy, -X- _ I-PERSON
Jun -X- _ B-PERSON
Phạm, -X- _ I-PERSON
Hoàng -X- _ B-PERSON
Yến -X- _ I-PERSON
Chibi.... -X- _ I-PERSON
